msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-04 11:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Warren Rodie <w.rodie@sportingpulseinternational.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: txt\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/warren/src/spil/FIFASPOnline/web\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: /home/warren/src/spil/FIFASPOnline/templates\n"

#: Defs::genderEntityInfo
msgid "ALL"
msgstr ""

#: web/forgotten_password.cgi Line:21 web/index.cgi Line:28 web/emailform.cgi
#: Line:14 web/user/login.cgi Line:109
msgid "APPNAME"
msgstr ""

#: Club Field Labels
#, fuzzy
msgid "Accept Self Registration"
msgstr "選擇註冊"

#: Defs::personRequestResponse Defs::personRequestStatus
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:65
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:258
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: Defs::entityStatus Defs::personRegoStatus Defs::personRequestStatus
#: Defs::person_certification_status web/Products.pm Line:336
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: Defs::personRegoStatus
msgid "Active (Pending Payment)"
msgstr "活躍(待處理付款)"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/dashboards/person.templ
#: Line:82 templates/registration/summary.templ Line:32
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:120
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:144
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:142
#: templates/workflow/view/club.templ Line:119
#: templates/workflow/view/person.templ Line:126
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:139
#: templates/flow/club_summary.templ Line:25
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:28
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:72
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:103
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:68
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:101
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:73
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/dashboards/person.templ
#: Line:91 templates/registration/summary.templ Line:33
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:149
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:147
#: templates/workflow/view/person.templ Line:133
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:146
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:29
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:76
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:107
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:72
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:105
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:77
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: Defs::ageLevel
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: Defs::entitySportType Defs::documentFor web/Person.pm Line:284 web/Club.pm
#: Line:931 web/PendingRegistrations.pm Line:185 web/Venues.pm Line:804
#: web/EntityIdentifier.pm Line:334 web/TransLog.pm Line:788
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:43 Line:60
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:33
#: templates/person/list.templ Line:30 Line:38 Line:46 Line:54
msgid "All"
msgstr "全部"

#: Defs::personLevel web/EntityFieldsSetup.pm Line:596
msgid "Amateur"
msgstr "業餘"

#: Defs::personLevel
msgid "Amateur (Under Contract)"
msgstr "業餘 (合約)"

#: Defs::registrationNature templates/dashboards/worktasks.templ Line:222
#: templates/workflow/view/person.templ Line:295
msgid "Amendment"
msgstr "修改"

#: Defs::wfTaskType templates/viewer/viewer.templ Line:20
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:90
#: templates/workflow/result/person.templ Line:93
#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:29
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "Artificial Turf (Other)"
msgstr "人造草地場(其他)"

#: Defs::LevelNames web/ListNotifications.pm Line:34 web/ListTransactions.pm
#: Line:39 Line:117
msgid "Association"
msgstr "總會"

#: Club Field Labels
msgid "Association Nature"
msgstr "會性質"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:213
#: templates/flow/club_summary.templ Line:46
msgid "Bank Account Details"
msgstr "銀行戶口資料"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Bank Cheque"
msgstr "銀行支票"

#: Defs::paymentTypes
msgid "Bank Transfer"
msgstr "銀行轉帳"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Birth Certificate"
msgstr "出生證明書"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Birth Certificate Description"
msgstr "出生證明說明"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Birth Certificate Validity Date From"
msgstr "出生證名有效日期(由)"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Birth Certificate Validity Date To"
msgstr "出生證名有效日期(至)"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Birth Country"
msgstr "出生國家"

#: Defs::ProdTransactionStatus Defs::TransactionStatus Defs::TransLogStatus
#: Defs::personRequestResponse web/PersonRequest.pm Line:1298
#: templates/personrequest/transfer/request_cancelled.templ Line:5
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Cash"
msgstr "現金"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels templates/registration/certifications.templ Line:7
msgid "Certification"
msgstr "証書"

#: Defs::wfTaskType
msgid "Check Document"
msgstr "檢查文件"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/registration/summary.templ
#: Line:34 templates/workflow/view/venue.templ Line:78
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:154
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:152
#: templates/workflow/view/person.templ Line:140
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:153
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:15 Line:30
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:80
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:111
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:76
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:109
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:81
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "City"
msgstr "城市"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "City of Birth"
msgstr "出生城市"

#: Defs::entityType Defs::entityInfo Defs::DisplayEntityLevelNames
#: Defs::LevelNames Defs::documentFor web/Flow_ClubBackend.pm Line:51 Line:63
#: Line:75 Line:86 Line:96 Line:106 Line:112 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:267 templates/dashboards/worktasks.templ Line:296 Line:333
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:132
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:35 Line:164
#: templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:8
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:140
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:31 Line:177
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:154
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:191
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ
msgid "Club"
msgstr "球會"

#: Defs::VenueTypes
msgid "Club House"
msgstr "會所"

#: Defs::personType
msgid "Club Official"
msgstr "球會職員"

#: Defs::personType Defs::memberTypeName
#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:104 Line:123 Line:154 Line:173
#: templates/selfrego/home.templ Line:61
msgid "Coach"
msgstr "教練"

#: Defs::entityType
msgid "College"
msgstr "學院"

#: Defs::LevelNames
#, fuzzy
msgid "Comp"
msgstr "完成"

#: Defs::entityInfo
msgid "Competition"
msgstr "賽事"

#: Defs::personRequestStatus
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: Defs::entityType
msgid "Confederation"
msgstr "協會"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/workflow/view/venue.templ
#: Line:141 templates/workflow/view/club.templ Line:147
#: templates/flow/club_summary.templ Line:29
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡電郵"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Contact Number"
msgstr "聯絡電話"

#: Club Field Labels templates/workflow/result/club.templ Line:38
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:134
#: templates/workflow/view/club.templ Line:133
#: templates/workflow/summary/club.templ templates/flow/club_summary.templ
#: Line:27
msgid "Contact Person"
msgstr "聯絡人"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/venue.templ Line:148
#: templates/workflow/view/club.templ Line:140
#: templates/flow/club_summary.templ Line:28
msgid "Contact Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/registration/summary.templ
#: Line:37 templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ
#: Line:284
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:82 templates/workflow/view/venue.templ Line:92
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:169
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:167
#: templates/workflow/view/club.templ Line:95
#: templates/workflow/view/person.templ Line:161
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:174
#: templates/flow/club_summary.templ Line:14
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:17 Line:33
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:140
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:43 Line:123
#: Line:172 templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:18
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:88 Line:148
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:39 Line:121
#: Line:185 templates/personrequest/transfer/view.templ Line:93
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:162
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:199
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: Club Field Labels
msgid "Country of Address"
msgstr "國家"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels templates/registration/summary.templ Line:19
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:13
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:116
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:114
#: templates/workflow/view/person.templ Line:101
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:100
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:55
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:86
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:51
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:83
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Country of Birth"
msgstr "出生國家"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Country of Birth (Father)"
msgstr "出生國家(父親)"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Country of Birth (Mother)"
msgstr "出生國家(母親)"

#: Person FieldLabels
msgid "Date Suspended Until"
msgstr "暫停至"

#: Person FieldLabels web/BulkPersons.pm Line:180
#: templates/dashboards/person.templ Line:46
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:9
#: templates/search/grid/people.templ Line:8
#: templates/registration/summary.templ Line:16
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:10
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ Line:269
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:61 templates/workflow/result/person.templ Line:30
#: templates/workflow/view/person.templ Line:80
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:79
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:43
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:74
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:60 Line:207
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:39
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:71
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:51 Line:130
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:7
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Date of Death"
msgstr "死亡日期"

#: Defs::entityStatus templates/dashboards/personstatus.templ Line:90 Line:92
msgid "De-registered"
msgstr "註銷註冊"

#: Person FieldLabels Defs::personStatus
#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:84 Line:86
msgid "Deceased"
msgstr "死亡"

#: Defs::personStatus Defs::personRegoStatus
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: Defs::personRequestResponse Defs::personRequestStatus
msgid "Denied"
msgstr "禁止"

#: Club Field Labels web/EntityIdentifier.pm Line:359
#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:59
#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:126
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:108
#: templates/entity/required_docs.templ Line:14 Line:102
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:64
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:37
#: templates/club/required_docs.templ Line:110
msgid "Description"
msgstr "說明"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Description/Reference"
msgstr "說明/參考"

#: Club Field Labels
msgid "Dissolved"
msgstr "解散"

#: Defs::personTransferType templates/personrequest/transfer/search_form.templ
#: Line:32 templates/personrequest/generic/search_form.templ
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:22
msgid "Domestic"
msgstr "本地"

#: Defs::registrationNature
#, fuzzy
msgid "Domestic Player Loan"
msgstr "球員有國際轉會紙？"

#: Defs::wfTaskType
msgid "Duplicate Resolution Issue"
msgstr "重覆解決問題"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Eftpos - Bankcard"
msgstr "銀行咭"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Eftpos - Mastercard"
msgstr "萬事達咭"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Eftpos - Savings"
msgstr "儲蓄"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Eftpos - Visa"
msgstr " Visa咭"

#: Person FieldLabels
msgid "Email 2"
msgstr "電子郵件2"

#: Club Field Labels
msgid "Email Notifications"
msgstr "電郵通知"

#: Person FieldLabels
msgid "Emergency Contact Name"
msgstr "緊急聯絡人"

#: Person FieldLabels
msgid "Emergency Contact Number"
msgstr "緊急聯絡電話"

#: Person FieldLabels
msgid "Emergency Contact Number 2"
msgstr "緊急聯絡電話2"

#: Person FieldLabels
msgid "Emergency Contact Relationship"
msgstr "緊急聯絡人關係"

#: Defs::LevelNames
msgid "Event"
msgstr ""

#: Defs::NationalityType
msgid "Ex Patriot"
msgstr ""

#: Defs::genderEntityInfo
msgid "FEMALE"
msgstr ""

#: Club Field Labels
msgid "FIFA ID"
msgstr "FIFA ID"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/PersonFieldsSetup.pm Line:706
msgid "FIFA Minor Protection"
msgstr "FIFA保護年幼球員"

#: Defs::TransLogStatus
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: Person FieldLabels web/registrationUser/signup.cgi Line:63
#: web/user/signup.cgi web/BulkPersons.pm Line:172
#: templates/dashboards/person.templ Line:20
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:25
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:32
#: templates/registration/summary.templ Line:10
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:8
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ Line:261
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:51 templates/auth/authlist.templ Line:17
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:91
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:89
#: templates/workflow/view/person.templ Line:59
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:58
#: templates/user/signup.templ Line:27
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:35
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:66
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:31
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:43
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Family Name"
msgstr "姓氏"

#: Defs::memberNameFormat
msgid "Family Name Only"
msgstr "姓氏"

#: Defs::memberNameFormat
msgid "Family Name and Initial"
msgstr ""

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/dashboards/entity.templ
#: Line:21 templates/dashboards/club.templ Line:23
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:72
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:36
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: Defs::genderInfo Defs::PersonGenderInfo templates/selfrego/accordion.templ
#: Line:25
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: Person FieldLabels web/registrationUser/signup.cgi Line:62
#: web/user/signup.cgi web/BulkPersons.pm Line:176
#: templates/dashboards/person.templ Line:32
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:31
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:39
#: templates/registration/summary.templ Line:11
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:9
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ Line:265
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:56 templates/auth/authlist.templ Line:16
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:96
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:94
#: templates/workflow/view/person.templ Line:66
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:65
#: templates/user/signup.templ Line:23
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:70
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:44 Line:187
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:35
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:196
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:67
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:47
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:195
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:189
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: Defs::sportType Defs::entitySportType
msgid "Football"
msgstr "足球"

#: Defs::DataAccessNames
msgid "Full Access"
msgstr "所有使用權"

#: Defs::memberNameFormat
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: Defs::sportType Defs::entitySportType
msgid "Futsal"
msgstr "五人足球"

#: Person FieldLabels Club Field Labels web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm
#: Line:345 templates/dashboards/person.templ Line:53
#: templates/selfrego/accordion.templ Line:24
#: templates/registration/summary.templ Line:17
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:11
#: templates/workflow/result/person.templ Line:23
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:106
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:104
#: templates/workflow/view/person.templ Line:87
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:86
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:47
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:78
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:56 Line:202
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:43
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:75
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:134
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: Defs::entityType
msgid "Grassroot Program"
msgstr "草根項目"

#: Defs::VenueTypes
msgid "Ground"
msgstr "場地"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "Hard Pitch"
msgstr "硬地"

#: Defs::personLevel
msgid "Hobby"
msgstr ""

#: Defs::ProdTransactionStatus Defs::TransactionStatus Defs::TransLogStatus
msgid "Hold/Check"
msgstr ""

#: Club Field Labels web/EntityIdentifier.pm Line:347
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: Club Field Labels
msgid "Identifier Type"
msgstr "識別碼類別"

#: Defs::entityStatus Defs::personStatus Defs::personRegoStatus
#: Defs::personRequestStatus
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: Defs::entityStatus Defs::person_certification_status
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: Defs::NationalityType
msgid "Indigene"
msgstr "原居民"

#: Defs::LevelNames
msgid "Inter Regional"
msgstr "區際"

#: Defs::LevelNames
msgid "Inter Zone"
msgstr "區際"

#: Defs::LevelNames Defs::personTransferType
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:33
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:23
msgid "International"
msgstr "國際"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "International Cheque"
msgstr "國際支票"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "International Family name"
msgstr "姓氏(英文)"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "International First name"
msgstr "名字(英文)"

# :Person FieldLabels
#: Defs::registrationNature web/WorkFlow.pm Line:674
#, fuzzy
msgid "International Player Loan"
msgstr "姓氏(英文)"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels templates/workflow/view/person.templ Line:73
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:72
msgid "Language of Name"
msgstr "姓名的語言"

#: Club Field Labels
msgid "Language of Organisation Name"
msgstr "機構名稱的語言"

#: Person FieldLabels
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: Defs::entityInfo
msgid "League"
msgstr "語言"

#: Club Field Labels
msgid "Legal Entity Identification Number"
msgstr "法定團體號碼"

#: Club Field Labels web/Person.pm Line:310 web/PendingRegistrations.pm
#: Line:220 Line:325 web/IncompleteRegistrations.pm Line:183
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:149
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:56
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:54
#: templates/registration/what.templ Line:69
#: templates/registration/summary.templ Line:55
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:39
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:34
#: templates/registration/playerpassport.templ Line:11
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:45
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:219
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:217
#: templates/workflow/view/club.templ Line:199
#: templates/workflow/view/person.templ Line:251
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:279
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:80
#: templates/flow/club_summary.templ templates/personrequest/access/view.templ
#: Line:75 Line:222 templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ
#: Line:121 templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:155
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:126
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
#: templates/person/renewal_roledetails.templ Line:17
#: templates/person/list.templ Line:10
msgid "Level"
msgstr "級別"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Local Middle name"
msgstr "名"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Loyalty Number"
msgstr ""

#: Defs::entityType
msgid "MA Academy"
msgstr "足總學院"

#: Club Field Labels templates/dashboards/personregistration.templ Line:200
#: templates/registration/what.templ Line:83
#: templates/workflow/view/club.templ Line:206
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:300
#: templates/flow/club_summary.templ Line:48
msgid "MA Comment"
msgstr "足總意見"

#: Defs::personType
msgid "MA Official"
msgstr "足總職員"

#: Club Field Labels
msgid "MA Organisation ID"
msgstr "足總團體號碼"

#: Defs::genderEntityInfo
msgid "MALE"
msgstr ""

#: Person FieldLabels templates/dashboards/person.templ Line:39
msgid "Maiden name"
msgstr ""

#: Defs::genderInfo Defs::PersonGenderInfo templates/selfrego/accordion.templ
#: Line:25
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: Defs::memberTypeName
msgid "Match Official"
msgstr "賽事職員"

#: Defs::LevelNames
#, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "會員編號"

#: Defs::genderEventInfo
msgid "Men"
msgstr "男人"

#: Defs::ageLevel templates/selfrego/accordion.templ Line:3
msgid "Minor"
msgstr "年幼球員"

#: Defs::memberTypeName web/EntityDocuments.pm Line:173
#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:106 Line:125 Line:156 Line:175
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: Defs::genderInfo Defs::genderEventInfo
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Money Order"
msgstr ""

#: Club Field Labels
msgid "Name (International)"
msgstr "姓名"

#: Defs::NationalityType Defs::DisplayEntityLevelNames Defs::LevelNames
msgid "National"
msgstr "國際"

#: Defs::entityType
msgid "National Association"
msgstr "總會"

#: Person FieldLabels templates/team/team_staff.templ Line:27
msgid "National Number"
msgstr "國際號碼"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels templates/dashboards/person.templ Line:60
#: templates/registration/summary.templ Line:18
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:12
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ Line:273
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:66 templates/workflow/result/person.templ Line:37
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:111
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:109
#: templates/workflow/view/person.templ Line:94
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:93
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:51
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:82
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:52 Line:197
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:47
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:79
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:138
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Nationality"
msgstr "國籍"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "Natural Grass"
msgstr "天然草"

#: Defs::registrationNature
msgid "New Registration"
msgstr "新註冊"

#: Defs::tfInfo web/Person.pm Line:1560 web/EntityFieldsSetup.pm Line:601
#: web/PersonRequest.pm Line:654
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:48
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:42
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:38
msgid "No"
msgstr "否"

#: Defs::DataAccessNames
msgid "No Access"
msgstr "無存取"

#: Defs::ClubType
msgid "Non-Association"
msgstr "非總會"

#: Defs::ClubType
msgid "Non-Playing"
msgstr "非參與賽事"

#: Defs::DisplayEntityLevelNames Defs::LevelNames
#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:368
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: Defs::genderInfo Defs::PersonGenderInfo
msgid "None Specified"
msgstr "沒有註明"

#: Defs::ClubType
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: Person FieldLabels web/Transactions.pm Line:389 web/ListTransactions.pm
#: Line:133 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1210
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1236
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:77
#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:9
msgid "Notes"
msgstr "備忘"

#: Defs::memberTypeName
msgid "Official"
msgstr "職員"

#: Defs::entityStatus
#, fuzzy
msgid "On Hold"
msgstr "被暫停的任務"

#: Defs::personRegoStatus
msgid "On hold"
msgstr "暫緩"

#: Defs::wfTaskAction
#, fuzzy
msgid "On-hold"
msgstr "暫緩"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "One Star Artificial Turf"
msgstr "1星人造草地"

#: Defs::paymentTypes
msgid "Online Credit Card"
msgstr "網上信用咭"

#: Defs::paymentTypes
msgid "Online PayPal"
msgstr "網上 PayPal"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:81
msgid "Organisation Dissolution Date"
msgstr "機構結束日期"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:74
msgid "Organisation Foundation Date"
msgstr "機構成立日期"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:60
msgid "Organisation Name"
msgstr "機構名稱"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:67
#: templates/flow/club_summary.templ Line:11
msgid "Organisation Short Name"
msgstr "機構簡短名稱"

#: Club Field Labels templates/registration/what.templ Line:50
msgid "Organisation Type"
msgstr "機構類別"

#: Defs::entityType
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Other / Barter"
msgstr "其他"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:604
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:630
msgid "Other Identifier"
msgstr "其它識別碼"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:613
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:639
msgid "Other Identifier Description"
msgstr "其它識別碼描述"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:622
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:648
msgid "Other Identifier Issuance Country"
msgstr "其它識別碼頒佈國家"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Other Identifier Type"
msgstr "其它識別碼類別"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:635
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:661
msgid "Other Identifier Validity Date From"
msgstr "其它識別碼有效日期由"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:647
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:673
msgid "Other Identifier Validity Date To"
msgstr "其它識別碼有效日期至"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Pager"
msgstr "傳呼機"

#: Defs::ProdTransactionStatus Defs::TransactionStatus Defs::TransLogStatus
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 1 Email 2"
msgstr "家長/監護人1電郵地址2"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 1 Gender"
msgstr "家長/監護人1姓別"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 1 Mobile"
msgstr "家長/監護人1手提電話"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 1 Phone 2"
msgstr "家長/監護人1手提電話2"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 1 Salutation"
msgstr "家長/監護人1稱謂"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Email"
msgstr "家長/監護人1手提電話"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Email 2"
msgstr "家長/監護人2電郵地址 2"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Firstname"
msgstr "家長/監護人2名字"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Gender"
msgstr "家長/監護人2姓別"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Mobile"
msgstr "家長/監護人2手提電話"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Phone"
msgstr "家長/監護人2電話"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Phone 2"
msgstr "家長/監護人2電話2"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Salutation"
msgstr "家長/監護人2稱謂"

#: Person FieldLabels
msgid "Parent/Guardian 2 Surname"
msgstr "家長/監護人2姓氏"

#: Person FieldLabels
#, fuzzy
msgid "Parent/Guardian Relationship"
msgstr "家長/監護人1稱謂"

#: Person FieldLabels
#, fuzzy
msgid "Parent/Guardian family name"
msgstr "家長/監護人2姓氏"

#: Person FieldLabels
#, fuzzy
msgid "Parent/Guardian first name"
msgstr "家長/監護人2名字"

#: Defs::personRegoStatus
msgid "Passive"
msgstr "被動"

#: Person FieldLabels
msgid "Passport Country of Issue"
msgstr "護照簽發國家"

#: Person FieldLabels
msgid "Passport Expiry Date"
msgstr "護照到期日"

#: Person FieldLabels
msgid "Passport Nationality"
msgstr "護照國藉"

#: Person FieldLabels
msgid "Passport Number"
msgstr "護照號碼"

#: Defs::entityStatus Defs::personStatus Defs::personRegoStatus
#: Defs::TransLogStatus Defs::personRequestStatus
#: Defs::person_certification_status web/WorkFlow.pm Line:4098 Line:4102
#: Line:4106 Line:4110 Line:4115 Line:4119 Line:4123 Line:4127 Line:4131
#: Line:4135 Line:4139 Line:4143 Line:4147 Line:4151 Line:4157 Line:4160
#: Line:4163 Line:4166 Line:4169 templates/dashboards/personregistration.templ
#: Line:60 templates/dashboards/worktasks.templ Line:66
#: templates/workflow/result/club.templ Line:3
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:5
#: templates/workflow/view/person.templ Line:295
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:52
msgid "Pending"
msgstr "處理中"

#: Defs::documentFor web/PayInvoice.pm Line:311 Line:600
#: web/PendingRegistrations.pm Line:198 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:157 web/TransLog.pm Line:649
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:26
#: Line:29 templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:19
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Person"
msgstr "個人"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "Personal Cheque"
msgstr "個人支票"

#: Person FieldLabels
msgid "Phone (Mobile)"
msgstr "電話(手提)"

#: Person FieldLabels
msgid "Phone (Work)"
msgstr "電話(工作)"

#: Defs::personType Defs::memberTypeName
#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:103 Line:122 Line:153 Line:172
#: Line:200 templates/selfrego/home.templ Line:60
msgid "Player"
msgstr "球員"

#: Defs::personRequest web/WorkFlow.pm Line:2938
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:221
#, fuzzy
msgid "Player Loan"
msgstr "球員"

#: Person FieldLabels templates/workflow/summary/personregistration.templ
#: Line:55
#, fuzzy
msgid "Player Loan End Date"
msgstr "付款日期"

#: Person FieldLabels templates/workflow/summary/personregistration.templ
#: Line:43
msgid "Player Loan Source Club"
msgstr ""

#: Person FieldLabels templates/workflow/summary/personregistration.templ
#: Line:49
#, fuzzy
msgid "Player Loan Start Date"
msgstr "付款日期"

#: Person FieldLabels
#, fuzzy
msgid "Player Loan TMS Reference"
msgstr "付款參考編號"

#: Person FieldLabels
msgid "Police Check Date"
msgstr "警察檢查日期"

#: Person FieldLabels
msgid "Police Check Expiry Date"
msgstr "警察檢查到期日"

#: Person FieldLabels
msgid "Police Check Number"
msgstr "警察檢查號碼"

#: Person FieldLabels Club Field Labels templates/workflow/view/venue.templ
#: Line:127 templates/workflow/view/club.templ Line:126
#: templates/flow/club_summary.templ Line:26
msgid "Postcode"
msgstr "郵政編碼"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:538
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:564
msgid "Preferred Language"
msgstr "偏好語言"

#: Person FieldLabels
msgid "Preferred name"
msgstr "偏好姓名"

#: Defs::entityType
msgid "Private Academy"
msgstr "私家學院"

#: Defs::personLevel web/EntityFieldsSetup.pm Line:595
msgid "Professional"
msgstr "職業"

#: Defs::LevelNames
msgid "Program"
msgstr ""

#: Defs::personType
#, fuzzy
msgid "RA Official"
msgstr "足總職員"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:259
msgid "Race"
msgstr "種族"

#: Defs::DataAccessNames
msgid "Read Only Access"
msgstr "只供讀取"

#: Defs::wfTaskStatus templates/dashboards/worktasks.templ Line:62
msgid "Ready to Approve"
msgstr "已準備批准"

#: Defs::personType templates/selfrego/home.templ Line:62
msgid "Referee"
msgstr "裁判員"

#: Defs::DisplayEntityLevelNames Defs::LevelNames
#: templates/registration/summary.templ Line:20
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:30
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:85
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:121
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:119
#: templates/workflow/view/person.templ Line:108
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:107
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:16
msgid "Region"
msgstr "地域"

#: Club Field Labels templates/workflow/view/club.templ Line:88
msgid "Region of Organisation"
msgstr "機構地域"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Region or State of Birth"
msgstr "出生地域"

#: Defs::entityType
msgid "Regional Association"
msgstr "地區總會"

#: Defs::personStatus templates/dashboards/personstatus.templ Line:4 Line:18
#: Line:33 Line:47
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Registering Parent Email"
msgstr "註冊家長電郵"

# :Person FieldLabels
#: Person FieldLabels
msgid "Registering Parent Phone"
msgstr "註冊家長電話"

#: Defs::wfTaskAction templates/viewer/viewer.templ Line:24
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:94
#: templates/workflow/result/person.templ Line:97
#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:6
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: Defs::entityStatus Defs::personRegoStatus Defs::personRequestStatus
#: web/WorkFlow.pm Line:4177 Line:4181 Line:4185 Line:4189 Line:4193 Line:4197
#: Line:4201 Line:4205 Line:4210 Line:4214 Line:4224 Line:4228 Line:4232
#: Line:4238 Line:4241 Line:4244 Line:4247 Line:4250 Line:4253
#: web/PersonRequest.pm Line:1282
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:65
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:58
#: templates/personrequest/transfer/request_denied.templ Line:5
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: Defs::registrationNature
msgid "Renewal"
msgstr "續期"

#: Defs::personRequest
msgid "Request Access (Add Role)"
msgstr "存取申請(增加身份)"

#: Defs::wfTaskAction templates/workflow/result/venue.templ Line:98
#: templates/workflow/result/person.templ Line:101
#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:20
msgid "Resolve"
msgstr "解決"

#: Defs::wfTaskAction
msgid "Resume"
msgstr "回復"

#: Defs::personRegoStatus
msgid "Rolled over/Renewed"
msgstr "已更新"

#: Defs::entityType
msgid "School"
msgstr "學校"

#: Club Field Labels
msgid "Short Name (International)"
msgstr "簡短名稱 (國際)"

#: Club Field Labels web/PersonRegistrationDetail.pm Line:304 web/Person.pm
#: Line:305 web/PendingRegistrations.pm Line:215
#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:178
#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:333
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:128
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:44
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:32
#: templates/registration/what.templ Line:61
#: templates/registration/summary.templ Line:53
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:37
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:26
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:41
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:214
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:212
#: templates/workflow/view/club.templ Line:192
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:272
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:76
#: templates/flow/club_summary.templ
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:136
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:39 Line:168
#: templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:13
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:117 Line:144
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:35 Line:181
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:122
#: templates/personrequest/generic/reg_summary.templ Line:11
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:158
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:195
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ
#: templates/person/renewal_roledetails.templ
msgid "Sport"
msgstr "體育"

#: Person FieldLabels Club Field Labels Defs::DisplayEntityLevelNames
#: Defs::LevelNames templates/registration/summary.templ Line:35
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:159
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:157
#: templates/workflow/view/person.templ Line:147
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:160
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:31
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:84
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:115
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:80
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:85
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
msgid "State"
msgstr "州"

#: Defs::DataAccessNames
msgid "Statistical Access"
msgstr "數據存取"

#: Person FieldLabels Club Field Labels web/ListNotifications.pm Line:38
#: Line:101 web/Person.pm Line:318 Line:396 web/Club.pm Line:896
#: web/PayInvoice.pm Line:323 Line:612 web/EntityDocuments.pm Line:117
#: web/PersonCertifications.pm Line:135 Line:210 web/PendingRegistrations.pm
#: Line:230 Line:330 web/ListTransactions.pm Line:44 web/FindPayment.pm
#: Line:160 web/Venues.pm Line:815 web/TransLog.pm Line:657 Line:1631
#: Line:1917 Line:2079 Line:2125 Line:2222 templates/dashboards/entity.templ
#: Line:53 templates/dashboards/club.templ Line:76
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:37 Line:121
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:80
#: templates/selfrego/transfer_init.templ templates/selfrego/accordion.templ
#: Line:34 templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:25
#: templates/registration/certifications.templ Line:8
#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:21
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:40
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ Line:45
#: Line:64 templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: Line:59 templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:29
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:24
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
#: templates/entity/venue_docs_summary.templ Line:5
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:9
#: templates/workflow/result/person.templ Line:67
#: templates/workflow/view/person.templ Line:234
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:250
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:23
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: Defs::entityStatus Defs::personStatus
#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:63 Line:65
msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

#: Defs::wfTaskStatus
#, fuzzy
msgid "Task Complete"
msgstr "完成"

#: Defs::wfTaskStatus templates/dashboards/worktasks.templ Line:64
msgid "Task On Hold"
msgstr "被暫停的任務"

#: Defs::wfTaskStatus
#, fuzzy
msgid "Task Pending"
msgstr "待處理任務總數"

#: Defs::wfTaskStatus
#, fuzzy
msgid "Task Rejected"
msgstr "已拒絕任務總數"

#: Defs::entityInfo Defs::LevelNames
msgid "Team"
msgstr "球隊"

#: Defs::personType
msgid "Team Official"
msgstr "球隊職員"

#: Person FieldLabels web/ListNotifications.pm Line:92 web/EntityDocuments.pm
#: Line:218 web/Documents.pm Line:197
#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:120
#: templates/entity/required_docs.templ Line:10 Line:96
#: templates/club/required_docs.templ Line:104
msgid "Title"
msgstr "名稱"

#: Defs::LevelNames
msgid "Top"
msgstr "頂"

#: Club Field Labels templates/workflow/result/venue.templ Line:44
msgid "Town"
msgstr "城市"

#: Defs::registrationNature Defs::personRequest web/WorkFlow.pm Line:2920
#: Line:3791 web/Navbar.pm Line:155 web/Flow_TransferBackend.pm Line:49
#: Line:55 Line:69 Line:80 Line:90 Line:100 Line:117
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:287
#: templates/selfrego/accordion.templ Line:51
#: templates/personrequest/transfer/request_cancelled.templ Line:5
#: templates/personrequest/transfer/request_denied.templ
msgid "Transfer"
msgstr "轉會"

#: Person FieldLabels templates/workflow/view/personregistration.templ
#: Line:337
#, fuzzy
msgid "Transfer Date"
msgstr "轉會類別"

#: Person FieldLabels templates/workflow/view/personregistration.templ
#: Line:329
#, fuzzy
msgid "Transfer Source Club"
msgstr "轉會球會"

#: Person FieldLabels
#, fuzzy
msgid "Transfer TMS Reference"
msgstr "轉會費"

#: Defs::personStatus Defs::personRegoStatus
msgid "Transferred"
msgstr "已轉會"

#: Defs::documentFor web/Navbar.pm Line:498
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:219
msgid "Transfers"
msgstr "轉會"

#: Defs::VenueTypes
msgid "Tribunal Venue"
msgstr "法庭"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "Two Star Artificial Turf"
msgstr "二星人造草地"

#: Club Field Labels
msgid "Type of Legal Entity"
msgstr "法定團體類別"

#: Defs::entityType
msgid "University"
msgstr "大學"

#: Defs::fieldGroundNatureType
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: Defs::ProdTransactionStatus Defs::TransactionStatus
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: Person FieldLabels Club Field Labels web/PersonCertifications.pm Line:125
#: web/EntityIdentifier.pm Line:351
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:163
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:70
#: templates/registration/certifications.templ Line:9
#: templates/workflow/view/person.templ Line:261
msgid "Valid From"
msgstr "有效由"

#: Person FieldLabels Club Field Labels web/PersonCertifications.pm Line:130
#: web/EntityIdentifier.pm Line:355 templates/selfrego/transfer_init.templ
#: Line:68 templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:77
#: templates/registration/certifications.templ Line:10
msgid "Valid Until"
msgstr "有效至"

#: Defs::entityInfo Defs::LevelNames Defs::documentFor
#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:266
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:300 Line:337
msgid "Venue"
msgstr "場地"

#: Club Field Labels templates/flow/facility_summary.templ Line:14
msgid "Venue Type"
msgstr "場地類別"

#: Defs::memberTypeName templates/dashboards/personstatus.templ Line:107
#: Line:126 Line:157 Line:176
msgid "Volunteer"
msgstr "義工"

#: Club Field Labels templates/flow/facility_summary.templ Line:37
msgid "Web Address"
msgstr "網址"

#: Defs::genderEventInfo
msgid "Women"
msgstr "女子"

#: Defs::sportType Defs::entitySportType
#, fuzzy
msgid "Women's Football"
msgstr "足球"

#: Defs::entityType
msgid "World Federation"
msgstr "世界聯邦"

#: Defs::tfInfo web/Person.pm Line:1560 web/EntityFieldsSetup.pm Line:602
#: web/PersonRequest.pm Line:655 templates/registration/products.templ Line:45
#: Line:46 templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:49
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:43
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:39
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Defs::DisplayEntityLevelNames Defs::LevelNames
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: Defs::paymentTypes Defs::manualPaymentTypes
msgid "[none]"
msgstr "[無]"

#: web/paytry.cgi Line:255
#, fuzzy
msgid "Continue to Payment"
msgstr "確認付款"

#: web/paytry.cgi Line:237
msgid ""
"If you are not automatically redirected to the payment page within 30 "
"seconds then you can click the Continue to Payment button below"
msgstr ""

#: web/regoformphoto.cgi Line:76 web/productphoto.cgi Line:60
#: web/ProductPhoto.pm Line:167 Line:592 web/Photo.pm Line:113 Line:498
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: web/paytry.cgi Line:236
#, fuzzy
msgid "Please Wait - Processing"
msgstr "請新增備忘"

#: web/registration/ajax/aj_search.cgi Line:346 web/ajax/aj_search.cgi
msgid "Organisations"
msgstr "機構"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:77 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:64 web/Club.pm Line:820 Line:892 web/Entity.pm Line:424 Line:494
#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:442 templates/dashboards/entity.templ
#: Line:22 templates/dashboards/club.templ Line:24
#: templates/dashboards/person.templ Line:115
#: templates/selfrego/user/login.templ Line:10
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:19
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:26
#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:23
#: templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ Line:41
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:109
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:58
#: templates/workflow/result/club.templ Line:45
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:28
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/user/forgot_password_form.templ Line:8
#: templates/user/globalnav.templ Line:71 templates/user/index.templ Line:48
msgid "Email"
msgstr "電郵地址"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:102 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:88 web/user/signup.cgi
msgid "Email address is not valid"
msgstr "電郵地址無效"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:108
#, fuzzy
msgid "Email already in use"
msgstr "使用中的電郵地址"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:122
msgid "Error creating user account"
msgstr ""

#: web/registration/user/signup.cgi Line:76 templates/selfrego/accordion.templ
#: Line:20 templates/selfrego/user/profile.templ Line:27
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:34
#, fuzzy
msgid "Family name"
msgstr "姓氏"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:75 templates/selfrego/accordion.templ
#: Line:18 templates/selfrego/user/profile.templ Line:33
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:41
#, fuzzy
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:78 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:65 web/user/signup.cgi
msgid "Password 1"
msgstr "密碼1"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:79 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:66 web/user/signup.cgi
msgid "Password 2"
msgstr "密碼2"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:98 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:84 web/user/signup.cgi
msgid "Password and Password 2 do not match"
msgstr "密碼1與2不相同"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:59
#: templates/selfrego/user/login.templ Line:15
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:68 templates/user/signup.templ
#: Line:36
msgid "Signup"
msgstr "登記"

#: web/registration/user/signup.cgi Line:95
msgid "The password does not obey the password rules"
msgstr ""

#: web/registration/user/signup.cgi Line:91 web/registrationUser/signup.cgi
#: Line:80 web/user/signup.cgi
msgid "You must fill in the following fields:"
msgstr "必需填寫"

#: web/registrationUser/signup.cgi Line:94
msgid "Email address already in use"
msgstr "使用中的電郵地址"

#: web/WorkFlow.pm Line:3461 web/Person.pm Line:273 Line:522 Line:543
#: web/HomePerson.pm Line:261 web/Club.pm Line:950 web/EntityDocuments.pm
#: Line:179 web/Venues.pm Line:794 web/EntityIdentifier.pm Line:324
#: templates/auth/authlist.templ Line:21 templates/workflow/view/venue.templ
#: Line:185 Line:189
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:309 web/Person.pm Line:314
#: web/PendingRegistrations.pm Line:225 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:188 web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:341
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:156
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:62
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:61
#: templates/workflow/view/person.templ Line:256
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:286
#: templates/person/renewal_roledetails.templ Line:20
msgid "Age Level"
msgstr "年齡層"

#: web/WorkFlow.pm Line:324 web/PersonRequest.pm Line:929
msgid "An error has been encountered."
msgstr "發生錯誤"

#: web/WorkFlow.pm Line:3839
#, fuzzy
msgid "Approval"
msgstr "批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:4712
msgid "Approval by Club"
msgstr "由球會批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:4720
msgid "Approval by Member Association"
msgstr "由足總批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:4716
msgid "Approval by Regional Association"
msgstr "由地區總會批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:3791 web/PersonRequest.pm Line:1290
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:68
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:63
msgid "Approved"
msgstr "已批核"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:263 web/PendingRegistrations.pm
#: Line:149
msgid "Approved upon Payment"
msgstr "付款完成後批核"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:319 web/PendingRegistrations.pm
#: Line:240
msgid "Assigned To"
msgstr "指派給"

#: web/WorkFlow.pm Line:3036
msgid "Club Registration"
msgstr "球會註冊"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:335 web/EntityFieldsSetup.pm Line:393
#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:68 web/Flow_ClubBackend.pm Line:61
#: web/Flow_TransferBackend.pm web/Flow_FacilityBackend.pm Line:57
#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:781 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm
#: Line:1736 web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1762
#: templates/dashboards/person.templ Line:78
#: templates/registration/summary.templ Line:29
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:114
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:140
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:138
#: templates/workflow/view/club.templ Line:113
#: templates/workflow/view/person.templ Line:120
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:133
#: templates/flow/club_summary.templ Line:22
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:25
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:99
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:64
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:97
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:69
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡詳程"

#: web/WorkFlow.pm Line:814 web/Navbar.pm Line:166 Line:468 Line:565 Line:892
#: web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:248
msgid "Dashboard"
msgstr "告示板"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:339
msgid "Date Registration Added"
msgstr "已加註冊日期"

#: web/ListNotifications.pm Line:96 web/TransLog.pm Line:1583 Line:1869
#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:10
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

#: web/WorkFlow.pm Line:1257 Line:2660 Line:4618 Line:4752 Line:4804
#: web/ListPersons.pm Line:50 web/PersonRequest.pm Line:438 Line:445 Line:514
#: Line:929 Line:1071 Line:1366 Line:2162 Line:2214 web/Venues.pm Line:993
#: Line:1004 Line:1037 Line:1048 Line:1137 Line:1252 Line:1263 Line:1295
#: Line:1352 web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:52 Line:61
#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:60 Line:66 Line:128
#: templates/entity/venue_fields.templ Line:129
#: templates/payment/payment_error.templ Line:17
#: templates/payment/pay_invoice_payment_error.templ Line:4
#: templates/payment/payment_failure.templ Line:7
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:360
msgid "Field Information"
msgstr "場地資料"

#: web/WorkFlow.pm Line:4752 web/IncompleteRegistrations.pm Line:373 Line:416
msgid "Invalid ID"
msgstr "無效ID"

#: web/ListNotifications.pm Line:35
msgid "List of Notifications"
msgstr "通知表"

#: web/WorkFlow.pm Line:2916 Line:2933 Line:2952 Line:3040 Line:3051 Line:3160
msgid "Locking Approval: Payment required."
msgstr "批核瑣定: 需要付款"

#: web/WorkFlow.pm Line:3397
msgid "MISSING"
msgstr "欠"

#: web/WorkFlow.pm Line:4736 Line:4737
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:55
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ Line:60
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:44
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: Line:49
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:39
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
#: templates/personrequest/history.templ Line:15
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: web/ListNotifications.pm Line:36 web/PersonRegistrationDetail.pm Line:299
#: web/Club.pm Line:821 Line:878 Line:928 web/Entity.pm Line:425 Line:481
#: web/PendingRegistrations.pm Line:320 web/Products.pm Line:328
#: web/ListTransactions.pm Line:41 web/PersonRequest.pm Line:1000
#: web/Payments.pm Line:315 web/Venues.pm Line:801 web/EntityIdentifier.pm
#: Line:331 web/IncompleteRegistrations.pm Line:282 web/TransLog.pm Line:2214
#: web/PaymentSplit/PaymentSplitList.pm Line:62
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:7
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:18
#: templates/registration/master.products.templ Line:20
#: templates/registration/products.templ
#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:14
#: templates/payment/txn_list.templ Line:6
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ
msgid "Name"
msgstr "全名"

#: web/WorkFlow.pm Line:3872 Line:3970
msgid "New Club Registration - Approval"
msgstr "新球會註冊 - 批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:3878 Line:3975
msgid "New Facility Registration - Approval"
msgstr "新設施註冊 - 批核"

#: web/ListNotifications.pm Line:37
msgid "No Notifications can be found in the database."
msgstr "無法在資料庫中找到此通知"

#: web/WorkFlow.pm Line:2660 Line:4804
msgid "No data retrieved/no access"
msgstr "無法存取數據/沒有使用權"

#: web/WorkFlow.pm Line:773 web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:218
msgid "No outstanding tasks"
msgstr "沒有未完成的任務"

#: web/ListNotifications.pm Line:87
msgid "Notification ID"
msgstr "通知ID"

#: web/WorkFlow.pm Line:4094
#, fuzzy
msgid "On-Hold"
msgstr "被暫停的任務"

#: web/WorkFlow.pm Line:3400
msgid "Optional. Not Provided."
msgstr "可選擇 未能提供"

#: web/WorkFlow.pm Line:1257
msgid "Payment required"
msgstr "需要付款"

#: web/WorkFlow.pm Line:742
msgid "Person Request"
msgstr "存取申請(增加身份)"

#: web/WorkFlow.pm Line:3811
#, fuzzy
msgid "Player Loan - Approved"
msgstr "轉會 - 已批核"

#: web/WorkFlow.pm Line:598
msgid "Please review this record"
msgstr "請再檢閱此記錄"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:324
msgid "Problem Resolution"
msgstr "問題解決辦法"

#: web/WorkFlow.pm Line:2957 web/Person.pm Line:290 web/Transactions.pm
#: Line:396 web/Flow_PersonBackend.pm Line:50 Line:80
#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:79 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:49
#: Line:55 templates/registration/what.templ Line:29
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:294
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:107
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:32
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:18
#: templates/workflow/history.templ Line:14
#: templates/workflow/view/person.templ Line:229
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:243
msgid "Registration Type"
msgstr "註冊類型"

#: web/WorkFlow.pm Line:3457 web/Person.pm Line:412 Line:499 Line:505
#: web/HomePerson.pm Line:260 Line:268 Line:274 web/EntityDocuments.pm
#: Line:131 web/FacilityEdit.pm Line:219
#: templates/entity/venue_docs_summary.templ Line:8
msgid "Replace"
msgstr "更改"

#: web/WorkFlow.pm Line:4261
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:152 Line:273 web/EntityFieldsSetup.pm
#: Line:225 Line:342 Line:690 Line:820 web/PersonRequest.pm Line:1935
#: Line:1951 web/PersonFieldsSetup.pm Line:284 Line:295 Line:351 Line:400
#: Line:409 Line:439 Line:753
msgid "Select Country"
msgstr "選擇國家"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:162 web/EntityFieldsSetup.pm Line:235
#: Line:700 web/PersonFieldsSetup.pm Line:213 Line:325
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:108
msgid "Select Type"
msgstr "選擇類別"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:334
msgid "Task Assigned To"
msgstr "工作指派給"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:314
msgid "Task Status"
msgstr "工作狀態"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:329 web/PersonRequest.pm Line:1024
msgid "Task Type"
msgstr "工作類別"

#: web/WorkFlow.pm Line:320
msgid "Task has been put on-hold."
msgstr "工作已暫停"

#: web/WorkFlow.pm Line:2364
msgid "Task has been resolved."
msgstr "工作已完成"

#: web/WorkFlow.pm Line:776 web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:221
msgid "The following are the outstanding tasks to be authorised"
msgstr "待授權的未完成工作如下"

#: web/WorkFlow.pm Line:600
msgid ""
"This person has been duplicate resolved and appears to have an incorrect "
"Registration count"
msgstr "這人已被重覆被解決及有不正確的註冊次數"

#: web/PersonRegistrationDetail.pm Line:125 web/Notifications.pm Line:344
#: web/Club.pm Line:536 web/Entity.pm Line:287 web/Welcome.pm Line:137
#: web/PersonCertifications.pm Line:230 web/Venues.pm Line:539
#: web/EntityIdentifier.pm Line:151 web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm
#: Line:158 web/dashboard/DashboardConfig.pm Line:95
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:36
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: web/user/signup.cgi Line:64 templates/auth/authlist.templ Line:15
#: templates/entity/auditlog.templ Line:10 templates/user/signup.templ Line:19
#: templates/user/loginform.templ Line:9 templates/person/auditlog.templ
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: web/user/signup.cgi Line:94
msgid "Username already in use"
msgstr "使用者名稱已被使用"

#: web/FacilityFieldsSetup.pm Line:216 web/Flow_FacilityBackend.pm Line:45
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:58
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:8
msgid "Venue Details"
msgstr "場地詳情"

#: web/WorkFlow.pm Line:3047
msgid "Venue Registration"
msgstr "場地註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:3500 Line:3501 web/Person.pm Line:405 Line:474
#: Line:483 Line:488 Line:496 Line:498 web/HomePerson.pm Line:258 Line:265
#: Line:267 web/EntityDocuments.pm Line:81 Line:125 Line:241 web/Documents.pm
#: Line:220 web/UploadFiles.pm Line:103 Line:109 Line:129 web/GridDisplay.pm
#: Line:412 Line:593 web/FacilityEdit.pm Line:206 Line:218
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:192
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:68
#: templates/search/grid/people.templ Line:53
#: templates/entity/venue_docs_summary.templ Line:7
#: templates/person/list.templ Line:92
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: web/WorkFlow.pm Line:4801
msgid "Work Flow History"
msgstr "工作流程紀錄"

#: web/WorkFlow.pm Line:1973
msgid "Work Flow task updated."
msgstr "工作流程更新"

#: web/WorkFlow.pm Line:2104
msgid "Work task Notes"
msgstr "工作備忘"

#: web/WorkFlow.pm Line:1804
msgid "Work task notes Updated"
msgstr "工作備忘已更新"

#: web/WorkFlow.pm Line:703
msgid "You have Duplicates to resolve"
msgstr "你有重覆問題需解決"

#: web/WorkFlow.pm Line:696
msgid "You have Transfers to view"
msgstr "你有需要檢視的轉會"

#: web/WorkFlow.pm Line:4142
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Amendment of Person "
"Details process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理更改個人資料"

#: web/WorkFlow.pm Line:4126
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Club Official Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理球會職員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4109
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Coach Registration process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理教練註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4138
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the New Club Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理新球會註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4134
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the New Facility Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理新設施註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4101
#, fuzzy
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Player Loan process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理球員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4105
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Player Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理球員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4130
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Team Official Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理球隊職員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4097
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Club resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Transfer process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理轉會"

#: web/WorkFlow.pm Line:4118
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting MA resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the MA Official Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理足總職員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4114
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting MA resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the Referee Registration "
"process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請球會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理裁判員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4146
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Organisation resolves "
"the issue, you would be able to verify and continue with the Amendment of "
"Club Details process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請機構解決問題後, 你將可覆核及繼續處理更改球會資料"

#: web/WorkFlow.pm Line:4150
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting Organisation resolves "
"the issue, you would be able to verify and continue with the Amendment of "
"Venue Details process."
msgstr "你已將工作暫停, 當申請機構解決問題後, 你將可覆核及繼續處理更改場地資料"

#: web/WorkFlow.pm Line:4122
msgid ""
"You have put this task on-hold, once the submitting RA resolves the issue, "
"you would be able to verify and continue with the RA Official Registration "
"process."
msgstr ""
"你已將工作暫停, 當地區總會解決問題後, 你將可覆核及繼續處理地區總會職員註冊"

#: web/WorkFlow.pm Line:4231
msgid "You have rejected this Amendment of Person Registration."
msgstr "你已拒絕此人員註冊的資料更改"

#: web/WorkFlow.pm Line:4209
msgid ""
"You have rejected this Club Official Registration, the club will be "
"informed. To proceed with this Registration the club need to start a new "
"Registration."
msgstr "你已經拒絕似此球會職員註冊，該球會將被通知並需要啟動新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4240
msgid ""
"You have rejected this Club Official Renewal. To proceed with this Renewal, "
"start a new Renewal."
msgstr "你已經拒絕似此球會職員續期，請選擇新的續期以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4227
msgid ""
"You have rejected this Club Registration. To proceed with this Registration, "
"start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此球會註冊，請選擇新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4192
msgid ""
"You have rejected this Coach Registration, the club will be informed. To "
"proceed with this Registration the club need to start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此教練註冊，該球會將被通知並需要啟動新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4200
msgid ""
"You have rejected this MA Official Registration. To proceed with this "
"Registration, start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此足總職員註冊，請選擇新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4243
msgid ""
"You have rejected this MA Official Renewal. To proceed with this Renewal, "
"start a new Renewal."
msgstr "你已經拒絕似此足總職員續期，請選擇新的續期以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4188
msgid ""
"You have rejected this Player Registration, the club will be informed. To "
"proceed with this Registration the club need to start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此球員註冊，該球會將被通知並需要啟動新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4237
msgid ""
"You have rejected this Player Renewal. To proceed with this Renewal, start a "
"new Renewal."
msgstr "你已經拒絕似此球員續期，請選擇新的續期以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4204
msgid ""
"You have rejected this RA Official Registration. To proceed with this "
"Registration, start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此地區總會職員註冊，請選擇新的註冊繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4246
msgid ""
"You have rejected this RA Official Renewal. To proceed with this Renewal, "
"start a new Renewal."
msgstr "你已經拒絕似此地區總會職員續期，請選擇新的續期以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4196
msgid ""
"You have rejected this Referee Registration. To proceed with this "
"Registration, start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此裁判員註冊，請選擇新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4213
msgid ""
"You have rejected this Team Official Registration, the club will be "
"informed. To proceed with this Registration the club need to start a new "
"Registration."
msgstr "你已經拒絕似此球隊職員註冊，該球會將被通知並需要啟動新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4249
msgid ""
"You have rejected this Team Official Renewal. To proceed with this Renewal, "
"start a new Renewal."
msgstr "你已經拒絕似此球隊職員續期，請選擇新的續期以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4221
msgid ""
"You have rejected this Venue Registration, the club will be informed. To "
"proceed with this Registration the club need to start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此場地註冊，該球會將被通知並需要啟動新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4219
msgid ""
"You have rejected this Venue Registration. To proceed with this Registration "
"start a new Registration."
msgstr "你已經拒絕似此場地註冊，請選擇新的註冊以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4180
msgid ""
"You have rejected this transfer, the clubs will be informed. To proceed with "
"this transfer the clubs need to start a new transfer."
msgstr "你已經拒絕似此鱄會，該球會將被通知並需要啟動新的轉會以繼續。"

#: web/WorkFlow.pm Line:4260
msgid "You have resolved this task."
msgstr "你已處理這工作"

#: web/WorkFlow.pm Line:2361
msgid "has been rejected."
msgstr "已被拒絕"

#: web/WorkFlow.pm Line:637
msgid "to"
msgstr ""

#: web/PersonEntity.pm Line:175
msgid "Add Person Entity"
msgstr "新增身份"

#: web/Person.pm Line:1727
msgid "Add Registration"
msgstr "新增註冊"

#: web/Person.pm Line:557
msgid "Add a new document to this registration"
msgstr "新增文件到此註冊"

#: web/HomePerson.pm Line:333
msgid "Change $pType Level"
msgstr ""

#: web/PersonEntity.pm Line:64
msgid "Close Person Entity"
msgstr "關閉個人"

#: web/Person.pm Line:322 web/PersonRequest.pm Line:1020 web/TransLog.pm
#: Line:2119 Line:2230 templates/personrequest/access/view.templ Line:28
#: Line:168
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: web/Person.pm Line:400 web/EntityDocuments.pm Line:121 Line:237
#: web/Documents.pm Line:215 templates/entity/venue_docs_summary.templ Line:6
msgid "Date Uploaded"
msgstr "上載日期"

#: web/Person.pm Line:535 web/EntityDocuments.pm Line:171 Line:224
#: web/Documents.pm Line:202 templates/dashboards/personregistration.templ
#: Line:35 templates/workflow/generic/document.templ Line:21
msgid "Document Type"
msgstr "文件類別"

#: web/FieldConfig.pm Line:109 web/EditMemberClubs.pm Line:45
msgid "FIELDS_intro"
msgstr ""
"Choose the the visibility and editing options for each of the available "
"Member fields."

#: web/FieldConfig.pm Line:327 web/Navbar.pm Line:312
msgid "Field Configuration"
msgstr "場地設定"

#: web/FieldConfig.pm Line:435
msgid "Fields Updated"
msgstr "場地已更新"

#: web/FieldConfig.pm Line:113
msgid "For levels below"
msgstr ""

#: web/FieldConfig.pm Line:112
msgid "For my level"
msgstr "我的級別"

#: web/HomePerson.pm Line:233
msgid "Optional. Not Provided"
msgstr "可選擇. 未有提供"

#: web/Person.pm Line:226 web/Navbar.pm Line:1208
msgid "Player Passport"
msgstr "球員歷程"

#: web/FieldConfig.pm Line:352 web/EditMemberClubs.pm Line:264
msgid "Problem updating Fields"
msgstr "更新場地發生問題"

#: web/Person.pm Line:294 templates/dashboards/personregistration.templ
#: Line:12 templates/personrequest/transfer/view.templ Line:29
msgid "Registered To"
msgstr "已註冊至"

#: web/Person.pm Line:562 templates/workflow/view/venue.templ Line:39
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:6
msgid "Registration Documents"
msgstr "註冊文件"

#: web/FieldConfig.pm Line:114
msgid "Registration Form"
msgstr "註冊表格"

#: web/Person.pm Line:170 Line:176 Line:269 web/PendingRegistrations.pm
#: Line:177 web/Navbar.pm Line:1194 templates/selfrego/accordion.templ Line:11
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:4
msgid "Registration History"
msgstr "註冊紀錄"

#: web/Person.pm Line:476 Line:484 Line:490 Line:497 web/HomePerson.pm
#: Line:266 web/EntityDocuments.pm Line:74 Line:82 Line:83 Line:89 Line:93
msgid "Replace File"
msgstr "替换文件"

#: web/FieldConfig.pm Line:317 Line:321
msgid "Save Options"
msgstr "儲存選項"

#: web/PersonRegisterWhat.pm Line:511 Line:522 Line:634 Line:662 Line:849
msgid "Selection Not Required"
msgstr "不需選擇"

#: web/PersonRegisterWhat.pm Line:386 templates/registration/what.templ
#: Line:24 templates/flow/default.templ Line:43
msgid "This type of registration is not available"
msgstr "沒有這種註冊類型"

#: web/PersonRegisterWhat.pm Line:390
#, fuzzy
msgid "This type of registration is not within the window."
msgstr "沒有這種註冊類型"

#: web/Person.pm Line:299 Line:391 web/EntityDocuments.pm Line:112
#: web/PendingRegistrations.pm Line:191 Line:204 web/PersonRequest.pm
#: Line:1012 web/EntityIdentifier.pm Line:343 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:162 Line:168 Line:287 web/TransLog.pm Line:653
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:135
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:50
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:39
#: templates/entity/auditlog.templ Line:9
#: templates/entity/venue_docs_summary.templ Line:4
#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:8
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:70 Line:217
#: templates/person/renewal_roledetails.templ templates/person/auditlog.templ
msgid "Type"
msgstr "類別"

#: web/Person.pm Line:430 templates/emails/payments/payment_receipt.templ
#: Line:81
msgid "for"
msgstr "為"

#: web/Person.pm Line:430
msgid "in"
msgstr "在"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:956 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:5
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:960 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:9
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: web/Club.pm Line:819 Line:883 web/Entity.pm Line:423 Line:485
#: templates/dashboards/entity.templ Line:19
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:949 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:14
msgid "Day"
msgstr "日"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:964 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:13
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: web/Entity.pm Line:337 web/Transactions.pm Line:454
#: templates/dashboards/entity.templ Line:9 templates/dashboards/club.templ
#: Line:4
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: web/Entity.pm Line:322 web/ReportManager.pm Line:244 web/TransLog.pm
#: Line:695 templates/dashboards/entity.templ Line:9
#: templates/dashboards/club.templ Line:4 Line:29
#: templates/dashboards/person.templ Line:68 Line:123
#: templates/registration/summary.templ Line:22 Line:41 Line:61 Line:76
#: Line:96 templates/registration/summarybulk.templ Line:42 Line:56
#: templates/workflow/result/venue.templ
#: templates/workflow/result/person.templ Line:78
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:99 Line:103 Line:162 Line:166
#: Line:185 Line:189 templates/workflow/view/loan.templ Line:129 Line:187
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:127
#: templates/workflow/view/club.templ Line:102 Line:154 Line:220
#: templates/workflow/view/person.templ Line:205
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:115 Line:121 Line:216
#: Line:221 templates/flow/club_summary.templ Line:16 Line:31 Line:51 Line:83
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:19 Line:40 Line:95
msgid "Edit"
msgstr "編緝"

#: web/Welcome.pm Line:111
msgid "Edit Welcome Message"
msgstr "編緝歡迎信息"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:954 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:3
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:1150 Line:1155 web/EntityFields.pm Line:297
#, fuzzy
msgid "Field required"
msgstr "欄位數: 已要求"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:953 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:2
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:959 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:8
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:958 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:7
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:955 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:4
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:957 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:6
msgid "May"
msgstr "五月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:952 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:15
msgid "Month"
msgstr "月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:963 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:12
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:962 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:11
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: web/Club.pm Line:822 Line:887 web/Entity.pm Line:426 Line:489
#: templates/dashboards/entity.templ Line:20 templates/dashboards/club.templ
#: Line:22 templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ
#: Line:33 Line:40
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:101
#: Line:108 templates/workflow/result/venue.templ Line:65
#: templates/user/globalnav.templ Line:38 Line:57 Line:64
#: templates/user/index.templ Line:42 Line:47
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:148
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:51 Line:180
#: templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:28
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:156
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:193
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:170
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:207
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:1195
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "請輸入姓氏"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:1173
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "你需要輸入電郵地址"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:1184
#, fuzzy
msgid "Please enter only digits"
msgstr "請輸入工作任務備忘"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:629
#, fuzzy
msgid "Required"
msgstr "已要求"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:366 templates/registration/what.templ
#: Line:42 templates/registration/whatbulk.templ Line:20
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:23
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:13
msgid "Required fields"
msgstr "必須填寫"

#: web/EntityFieldObj.pm Line:73
#, fuzzy
msgid "Select Discipline"
msgstr "範疇"

#: web/EntityFieldObj.pm Line:113
#, fuzzy
msgid "Select Type of Field"
msgstr "欄位類別"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:509 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:18
msgid "Select an option"
msgstr "請選擇"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:508 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:17
msgid "Select some options"
msgstr "請選擇數個"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:961 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:10
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: web/Welcome.pm Line:181
msgid "There was a problem changing the welcome message"
msgstr "更改歡迎信息時發生問題"

#: web/Welcome.pm Line:95
msgid "WELCOME"
msgstr "歡迎"

#: web/Welcome.pm Line:184
msgid "Welcome Message Updated"
msgstr "歡迎信息已更新"

#: web/Flow_DisplayFields.pm Line:969 templates/translation/outstanding.templ
#: Line:16
msgid "Year"
msgstr "年"

#: web/PersonSummaryPanel.pm Line:52
msgid "valid to"
msgstr "有效至"

#: web/PersonCertifications.pm Line:299 Line:312
msgid "Add Another Certificate"
msgstr "新增另一証書"

#: web/PersonCertifications.pm Line:156
msgid "Add Certification"
msgstr "新增証書"

#: web/EntityDocuments.pm Line:192
msgid "Add a new document to this club"
msgstr "新增文件到此球會"

#: web/EntityDocuments.pm Line:272 web/Documents.pm Line:246
msgid "All Files"
msgstr "所有檔案"

#: web/PayInvoice.pm Line:319 Line:608 web/ListTransactions.pm Line:121
#: web/FindPayment.pm Line:152 web/TransLog.pm Line:406 Line:673 Line:1585
#: Line:1871 Line:2118 Line:2218
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:116
#: templates/payment/payment_error.templ Line:21
#: templates/payment/pay_invoice_payment_error.templ Line:14
#: templates/payment/payment_failure.templ Line:11
#: templates/payment/txn_list.templ Line:7
msgid "Amount"
msgstr "數目"

#: web/PersonCertifications.pm Line:309
msgid "Certificate Added Successfully"
msgstr "成功新增証書"

#: web/PersonCertifications.pm Line:296
msgid "Certificate Updated Successfully"
msgstr "成功更新証書"

#: web/PersonCertifications.pm Line:120
msgid "Certification Name"
msgstr "証書名稱"

#: web/PersonCertifications.pm Line:115
msgid "Certification Type"
msgstr "証書類別"

#: web/PersonCertifications.pm Line:162 web/Flow_PersonBackend.pm Line:92
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:193
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:84
#: templates/registration/summary.templ Line:58
#: templates/workflow/view/person.templ Line:269
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:293
msgid "Certifications"
msgstr "証書"

#: web/EntityDocuments.pm Line:305 web/Documents.pm Line:324
#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:72 Line:181
#: templates/entity/required_docs.templ Line:57 Line:144
#: templates/club/required_docs.templ Line:61 Line:156
#: templates/workflow/view/document_upload.templ Line:42
msgid "Click here to upload file"
msgstr "按此上載檔案"

#: web/PayInvoice.pm Line:418 Line:712 web/TransLog.pm Line:1104 Line:2127
#: Line:2235
msgid "Comments"
msgstr "意見"

#: web/EntityDocuments.pm Line:327 Line:378 web/Transactions.pm Line:656
#: web/Documents.pm Line:137 Line:144 Line:351 web/PersonRequest.pm Line:2130
#: templates/registration/product_flow_backend.templ Line:43
#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:72
#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:220
#: templates/entity/venue_fields.templ Line:111
#: templates/entity/add_fields_count.templ Line:36
#: templates/payment/invoicenum_frm.templ Line:12
#: templates/payment/search_payments.templ
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:92
#: templates/flow/flow_cancelsave.templ Line:27 Line:30
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: web/PayInvoice.pm Line:400 Line:693 web/Transactions.pm Line:338
#: web/TransLog.pm Line:410 Line:680 Line:1085
msgid "Date Paid"
msgstr "付款日期"

#: web/EntityDocuments.pm Line:247 web/Documents.pm Line:227
#: web/UploadFiles.pm Line:102 Line:108 Line:113 Line:116 Line:119 Line:128
#: web/ReportManager.pm Line:246 web/IncompleteRegistrations.pm Line:241
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: web/EntityDocuments.pm Line:157 web/Navbar.pm Line:1216
#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:107 web/Flow_ClubBackend.pm Line:85
#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:89 web/Flow_FacilityBackend.pm Line:90
#: web/FacilityEdit.pm Line:204 templates/dashboards/personregistration.templ
#: Line:25 templates/selfrego/accordion.templ Line:10
#: templates/selfrego/selfregodocsbody.templ Line:5
#: templates/registration/summary.templ Line:87
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:74
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:72
#: templates/workflow/view/club.templ Line:38
#: templates/workflow/view/person.templ
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:37
#: templates/flow/club_summary.templ Line:58
#: templates/flow/facility_summary.templ
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:26
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:21
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:22
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: web/EntityDocuments.pm Line:233 web/Documents.pm Line:211
msgid "Extension Name"
msgstr "副檔案名稱"

#: web/RecordTypeFilter.pm Line:79 web/GridDisplay.pm Line:431
#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:263 templates/dashboards/worktasks.templ
#: Line:392 templates/search/grid/personregistration.templ Line:83
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: web/EntityDocuments.pm Line:88 Line:92
msgid "Get File"
msgstr "取得檔案"

#: web/PayInvoice.pm Line:302 Line:591
msgid "Invoice Date"
msgstr "帳單日期"

#: web/PayInvoice.pm Line:298 Line:587 web/ListTransactions.pm Line:105
#: web/TransLog.pm Line:638 Line:1624 Line:1910
#: templates/selfrego/selfregotxnbody.templ Line:11
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:86
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:35
#: templates/payment/invoicenum_frm.templ Line:3 Line:7
#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:9
msgid "Invoice Number"
msgstr "帳單編號"

#: web/PayInvoice.pm Line:307 Line:596 web/Payments.pm Line:314
#: web/TransLog.pm Line:662 Line:1626 Line:1912 Line:2076
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:62
#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:55
#: templates/payment/txn_list.templ Line:5
msgid "Item"
msgstr "物件"

#: web/PayInvoice.pm Line:265 Line:560 web/TransLog.pm Line:715 Line:716
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:67
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: web/PayInvoice.pm Line:389 Line:682 web/TransLog.pm Line:1072
msgid "Manual Payment"
msgstr "手動付款"

#: web/EntityDocuments.pm Line:294 web/Documents.pm Line:314
msgid "New Document"
msgstr "新文件"

#: web/PayInvoice.pm Line:380 Line:676 web/TransLog.pm Line:1042
#: templates/registration/entityselect.templ Line:6
msgid "OR"
msgstr "或"

#: web/PayInvoice.pm Line:347 Line:636
msgid "Pay Invoices Now"
msgstr "現在支付帳單"

#: web/PayInvoice.pm Line:414 Line:708 web/FindPayment.pm Line:156
#: web/TransLog.pm Line:1100 Line:1582 Line:1868 Line:2122 Line:2210
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1434
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1461
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:51
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:23
#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:15
msgid "Payment Type"
msgstr "付款形式"

#: web/PersonCertifications.pm Line:280
#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:2
msgid "Person Certifications"
msgstr "個人証書"

#: web/PayInvoice.pm Line:107 web/PersonRegistrationFlow_Common.pm Line:68
#: web/TransLog.pm Line:522
msgid "Print Receipt"
msgstr "列印收據"

#: web/PayInvoice.pm Line:315 Line:604 web/Transactions.pm Line:352
#: web/ListTransactions.pm Line:113 web/TransLog.pm Line:667 Line:1628
#: Line:1914 Line:2077 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1413
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1440
#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:56
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: web/PayInvoice.pm Line:108 web/TransLog.pm Line:164 Line:523
msgid "Return to Transactions"
msgstr "返回至交易"

#: web/PersonCertifications.pm Line:186
msgid "Select Certification"
msgstr "選擇証書"

#: web/RecordTypeFilter.pm Line:83
msgid "Showing"
msgstr "展示"

#: web/PersonCertifications.pm Line:310
msgid "To Return To Person Certificates"
msgstr "返回至個人証書"

#: web/PersonCertifications.pm Line:297
msgid "To View Certificate Details"
msgstr "檢視証書詳情"

#: web/PersonRegistrationFlow_Common.pm Line:206 Line:442
#: web/PersonRegistrationFlow_Backend.pm Line:109 web/Flow_PersonBackend.pm
#: Line:873 web/Flow_LoanBackend.pm Line:789 web/Flow_TransferBackend.pm
#: Line:792 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:646
msgid "You cannot register this combination, limit exceeded"
msgstr "你不能註冊此組合, 限額已滿"

#: web/RecordTypeFilter.pm Line:73
msgid "including"
msgstr "包括"

#: web/PersonCertifications.pm Line:298 Line:311 templates/selfrego/home.templ
#: Line:31 templates/reports/reportoptions_header.templ Line:21
msgid "or"
msgstr "或"

#: web/Transactions.pm Line:367
msgid "Amount Already Paid via Part Payments"
msgstr "款項已付"

#: web/Transactions.pm Line:359 web/ListTransactions.pm Line:37
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:14
msgid "Amount Due"
msgstr "款項到期日"

#: web/Transactions.pm Line:465
msgid "Click to View Part Payment form"
msgstr "按此檢視繳費表格"

#: web/Transactions.pm Line:332
msgid "Delivered"
msgstr "已傳遞"

#: web/Transactions.pm Line:473
msgid "Edit Details"
msgstr "編緝資料"

#: web/Logo.pm Line:64
msgid "Edit Logo"
msgstr "編輯徽章"

#: web/Transactions.pm Line:382 web/ListTransactions.pm Line:129
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1523
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1550
msgid "End Date"
msgstr "完成日期"

#: web/Transactions.pm Line:108
msgid "Error with Payment"
msgstr "付款發生錯誤"

#: web/Logo.pm Line:155
msgid "Existing Logo"
msgstr "現有徽章"

#: web/Transactions.pm Line:96 templates/registration/completebulk.templ
#: Line:30 templates/registration/complete.templ Line:52 Line:54 Line:56
#: templates/entity/complete.templ Line:16 templates/club/complete.templ
#: Line:41 templates/workflow/result/page.templ
#: templates/workflow/result/club.templ Line:59
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:58
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:49
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:60
#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:57
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/person.templ Line:27
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ
#: templates/workflow/generic/hold_reject_taskscreen.templ Line:29 Line:31
#: templates/personrequest/access/request_cancelled.templ Line:18
#: templates/personrequest/access/request_accepted.templ Line:22
#: templates/personrequest/access/request_denied.templ
#: templates/personrequest/transfer/request_cancelled.templ
#: templates/personrequest/transfer/request_accepted.templ
#: templates/personrequest/transfer/request_denied.templ
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:50
#: templates/personrequest/generic/itc_confirmation.templ Line:24
#: templates/personrequest/generic/completed.templ Line:21
#: templates/personrequest/loan/request_cancelled.templ
#: templates/personrequest/loan/request_accepted.templ
#: templates/personrequest/loan/request_denied.templ
msgid "Go to your dashboard"
msgstr "請前往提示板"

#: web/Transactions.pm Line:93 web/Navbar.pm Line:1161
msgid "List Transactions"
msgstr "交易列表"

#: web/Logo.pm Line:116
msgid "Logo Updated"
msgstr "徽章已更新"

#: web/Transactions.pm Line:477
msgid "No Transaction were found."
msgstr "找不到交易"

#: web/Transactions.pm Line:325
msgid "Paid ?"
msgstr "已付?"

#: web/Transactions.pm Line:345
msgid "Part Payment for"
msgstr "的部份的付款"

#: web/Transactions.pm Line:405 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm
#: Line:1378 web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1405
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:100
#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:11
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: web/Transactions.pm Line:450
msgid "Record added successfully"
msgstr "成功新增記錄"

#: web/Transactions.pm Line:468
msgid "Record locked until Payment Gateway responds"
msgstr "記錄已被鎖定直至網上付款平台回應"

#: web/Transactions.pm Line:446
msgid "Record updated successfully"
msgstr "成功更新記錄"

#: web/Transactions.pm Line:97
msgid "Return to Invoices"
msgstr "回到發票"

#: web/Transactions.pm Line:447 Line:451
msgid "Return to Transaction"
msgstr "回到交易"

#: web/EntityEdit.pm Line:150 web/ProductPhoto.pm Line:168 web/Photo.pm
#: Line:499 web/PersonEdit.pm Line:128 web/FacilityEdit.pm Line:133
#: templates/entity/venue_fields.templ Line:113
#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:38
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: web/Transactions.pm Line:410
msgid "Select Product"
msgstr "選擇產品"

#: web/Transactions.pm Line:401
msgid "Select Registration"
msgstr "選擇註冊"

#: web/Transactions.pm Line:376 web/ListTransactions.pm Line:125
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1512
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1539
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: web/Transactions.pm Line:108
msgid "There was an error processing the payment.  Please try again."
msgstr "處理付款時發生錯誤, 請重試"

#: web/Transactions.pm Line:183
msgid "Transaction deleted"
msgstr "交易已刪除"

#: web/Transactions.pm Line:183
msgid "Transaction has been deleted"
msgstr "交易已被刪除"

#: web/Transactions.pm Line:112 web/Navbar.pm Line:729 Line:1158 Line:1209
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1769
#: templates/selfrego/accordion.templ Line:12
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: web/Logo.pm Line:154
msgid "Update Logo"
msgstr "更新徽章"

#: web/Transactions.pm Line:420
msgid "Update Transaction"
msgstr "更新交易"

#: web/EntityEdit.pm Line:50 Line:51 Line:52 Line:60 Line:61
#: web/FacilityEdit.pm Line:53
msgid "edit"
msgstr "編緝"

#: web/ProductPhoto.pm Line:612 web/Photo.pm Line:133
msgid "Add Photo"
msgstr "新增相片"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:245 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:193 Line:292
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: web/ProductPhoto.pm Line:398 web/Photo.pm Line:170
msgid "Approx. Time"
msgstr "大約時間"

#: web/ListAuditLog.pm Line:96 web/Navbar.pm Line:751 Line:930 Line:1189
#: web/FacilityEdit.pm Line:236 Line:237 Line:240
msgid "Audit Trail"
msgstr "審計線索"

#: web/ProductPhoto.pm Line:400 web/Photo.pm Line:172
msgid "Cable"
msgstr "線"

#: web/ProductPhoto.pm Line:397 web/Photo.pm Line:169
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:235
msgid "Current Task"
msgstr "當前工作"

#: web/ProductPhoto.pm Line:570 web/Photo.pm Line:105
msgid "Delete Photo"
msgstr "刪除相片"

#: web/RegoProducts.pm Line:374
msgid "In order to continue, you must select the following mandatory items"
msgstr "請選擇以下必選項目以繼續"

#: web/ProductPhoto.pm Line:166 web/Photo.pm Line:497
msgid "Modify Photo"
msgstr "更改相片"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:380
#, fuzzy
msgid "No Pending Registrations"
msgstr "代處理註冊"

#: web/ProductPhoto.pm Line:611 web/Photo.pm Line:132
msgid "No Photo Found"
msgstr "沒有發現相片"

#: web/ProductPhoto.pm Line:170 web/Photo.pm Line:501
msgid "Original Photo"
msgstr "原圖片"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:348 Line:382 web/Navbar.pm Line:284
#: Line:734
msgid "Pending Registrations"
msgstr "代處理註冊"

#: web/ProductPhoto.pm Line:402 web/Photo.pm Line:174
msgid "Please be Patient"
msgstr "請耐心"

#: web/ProductPhoto.pm Line:169 web/Photo.pm Line:500
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:42
msgid "Registration Detail"
msgstr "註冊詳情"

#: web/ProductPhoto.pm Line:569
msgid "Replace Photo"
msgstr "替换相片"

#: web/PendingRegistrations.pm Line:210 web/IncompleteRegistrations.pm
#: Line:173 templates/dashboards/personregistration.templ Line:142
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:267 Line:313 Line:350
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:10
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:46
#: templates/registration/what.templ Line:45
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:22
#: templates/person/renewal_roledetails.templ Line:14
#: templates/person/list.templ Line:8
msgid "Role"
msgstr "身份"

#: web/ProductPhoto.pm Line:171 web/Photo.pm Line:502
msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋轉"

#: web/ProductPhoto.pm Line:172 web/Photo.pm Line:503
msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋轉"

#: web/ProductPhoto.pm Line:388 web/Photo.pm Line:160
msgid "Save Photo"
msgstr "儲存相片"

#: web/Documents.pm Line:207
msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

#: web/ProductPhoto.pm Line:395 web/Photo.pm Line:167
msgid "The estimated time to upload a 400Kb image is"
msgstr "預計上傳一張400kb圖片需時"

#: web/Documents.pm Line:281
msgid "There are no documents"
msgstr "沒有文件"

#: web/ProductPhoto.pm Line:401 web/Photo.pm Line:173
msgid "Under 1 minute"
msgstr "少於一分鐘"

#: web/ProductPhoto.pm Line:389 web/Photo.pm Line:161
msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

#: web/ProductPhoto.pm Line:399 web/Photo.pm Line:171
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: web/Navbar.pm Line:408
msgid "Add Club"
msgstr "新增球會"

#: web/Navbar.pm Line:248 Line:860
msgid "Add Club Official"
msgstr "新增球會職員"

#: web/Navbar.pm Line:224 Line:836
msgid "Add Coach"
msgstr "新增教練"

#: web/Navbar.pm Line:230 Line:842
msgid "Add MA Official"
msgstr "新增足總職員"

#: web/Navbar.pm Line:218 Line:830
msgid "Add Player"
msgstr "新增球員"

#: web/Navbar.pm Line:236 Line:848
msgid "Add RA Official"
msgstr ""

#: web/Navbar.pm Line:254 Line:866
msgid "Add Referee"
msgstr "新增裁判員"

#: web/Navbar.pm Line:242 Line:854
msgid "Add Team Official"
msgstr "新增球隊職員"

#: web/Navbar.pm Line:1167
msgid "Add Transactions"
msgstr "新增交易"

#: web/Navbar.pm Line:415
msgid "Add Venue"
msgstr "新增場地"

#: web/Navbar.pm Line:884
msgid "Add a Venue"
msgstr "新增一個場地"

#: web/Navbar.pm Line:162 Line:561 templates/dashboards/worktasks.templ
#: Line:263
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: web/Navbar.pm Line:422 Line:723 Line:1147 web/AuditLog.pm Line:116
msgid "Audit Log"
msgstr "審計記錄"

#: web/Navbar.pm Line:366
msgid "Bank File Export"
msgstr "銀行檔案匯出"

#: web/Navbar.pm Line:294 Line:760 Line:793
msgid "Bulk Renewals"
msgstr "大量續期"

#: web/Navbar.pm Line:341
msgid "Card Printing"
msgstr "咭片列印中"

#: web/Navbar.pm Line:1210 templates/person/list.templ Line:11
msgid "Certificates"
msgstr "証書"

#: web/Navbar.pm Line:326 Line:625
msgid "Clearances Settings"
msgstr "審查設定"

#: web/Navbar.pm Line:941
msgid "Club Documents"
msgstr "球會文件"

#: web/Navbar.pm Line:926
msgid "Club Transactions"
msgstr "球會交易"

#: web/Navbar.pm Line:921
msgid "Club Work Tasks"
msgstr "球會工作任務"

#: web/Navbar.pm Line:472 web/PageMain.pm Line:284
#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:341
#: templates/translation/outstanding.templ Line:28
msgid "Clubs"
msgstr "球會"

#: web/Navbar.pm Line:391 Line:666
msgid "Duplicate Resolution"
msgstr "重覆決定"

#: web/Photo.pm Line:104
msgid "Edit Photo"
msgstr "編緝相片"

#: web/Navbar.pm Line:445 Line:799
#, fuzzy
msgid "Find Payment"
msgstr "檢視付款"

#: web/Navbar.pm Line:1211
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: web/AuditLog.pm Line:114
msgid "I cannot find any records of changes"
msgstr "未能找到更改的記錄"

#: web/Navbar.pm Line:942
msgid "Identifiers"
msgstr "識別符"

#: web/Navbar.pm Line:288 Line:738 web/IncompleteRegistrations.pm Line:351
msgid "Incomplete Registrations"
msgstr "未完成的註冊"

#: web/Navbar.pm Line:455 Line:809
msgid "Invoices"
msgstr "發票"

#: web/Navbar.pm Line:156
msgid "List Online Transfers"
msgstr "列出網上轉會"

#: web/Navbar.pm Line:212 Line:569
msgid "List Persons"
msgstr "列出人員"

#: web/Navbar.pm Line:785
msgid "List Requests"
msgstr "列出要求"

#: web/Navbar.pm Line:581
msgid "List Venues"
msgstr "列出場地"

#: web/Navbar.pm Line:659
msgid "Locator"
msgstr "表示位置之物"

#: web/Navbar.pm Line:278 Line:503
msgid "My Association"
msgstr "我的總會"

#: web/Navbar.pm Line:746 Line:927
msgid "My Club"
msgstr "我的球會"

#: web/Navbar.pm Line:451 Line:805
msgid "Pay Invoice"
msgstr "支付帳單"

#: web/Navbar.pm Line:267 Line:652
msgid "Payment Configuration"
msgstr "付款設定"

#: web/Navbar.pm Line:373
msgid "Payment Split Run"
msgstr ""

#: web/Navbar.pm Line:506 Line:933 web/Flow_TransferBackend.pm Line:99
msgid "Payments"
msgstr "支付金額"

#: web/Navbar.pm Line:461 Line:815
msgid "Payments History"
msgstr "支付金額記錄"

#: web/Navbar.pm Line:348
msgid "Pending Registration"
msgstr "代處理註冊"

#: web/Navbar.pm Line:481 templates/translation/outstanding.templ Line:27
msgid "People"
msgstr "人"

#: web/Navbar.pm Line:1141 Line:1207
msgid "Person Dashboard"
msgstr "人員告示板"

#: web/Navbar.pm Line:714
msgid "Person Rollover"
msgstr ""

#: web/Navbar.pm Line:401 Line:675 web/Flow_ClubBackend.pm Line:95
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: web/Navbar.pm Line:470
msgid "Regions"
msgstr "地區"

#: web/Navbar.pm Line:357 Line:696
msgid "Registration Forms"
msgstr "註冊表格"

#: web/Navbar.pm Line:299 Line:684
msgid "Registrations Allowed"
msgstr "被允許的註冊"

#: web/Navbar.pm Line:175 Line:526 Line:575 Line:947 web/PageMain.pm Line:359
#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:238 Line:250
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: web/Navbar.pm Line:775
#, fuzzy
msgid "Request a Player loan"
msgstr "要求表格"

#: web/Navbar.pm Line:823
msgid "Request for Person Details"
msgstr "要求個人資料"

#: web/Navbar.pm Line:767
msgid "Request or start a transfer"
msgstr "要求或新增轉會"

#: web/Navbar.pm Line:260 Line:512 Line:872 Line:943 web/Search/Handler.pm
#: Line:18 templates/search/form.templ Line:7 Line:12
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:67 Line:267
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:66 Line:266
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:57
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: web/Navbar.pm Line:334
#, fuzzy
msgid "Search ALL Online Transfers"
msgstr "列出網上轉會"

#: web/Navbar.pm Line:469
msgid "States"
msgstr "狀況"

#: web/Navbar.pm Line:516 Line:949 Line:1219
msgid "System"
msgstr "系統"

#: web/Navbar.pm Line:1199 Line:1218
msgid "Transfer History"
msgstr "轉會歷史"

#: web/Navbar.pm Line:645
msgid "Transfer Person"
msgstr "轉會人員"

#: web/Navbar.pm Line:305 Line:638
msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

#: web/Navbar.pm Line:206 Line:476 web/Venues.pm Line:791
#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:341
msgid "Venues"
msgstr "場地"

#: web/Navbar.pm Line:274 Line:493 Line:680
msgid "Work Tasks"
msgstr "工作任務"

#: web/Navbar.pm Line:471
msgid "Zones"
msgstr "區域"

#: web/Products.pm Line:1040
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:597
msgid "Both"
msgstr "兩者皆是"

#: web/EntityFields.pm Line:268
#, fuzzy
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:289 web/Flow_ClubBackend.pm Line:49
#: templates/workflow/view/club.templ Line:54
#: templates/flow/club_summary.templ Line:7
msgid "Club Details"
msgstr "球會資料"

#: web/Products.pm Line:345
msgid "Copy Product"
msgstr "複製產品"

#: web/Products.pm Line:341
msgid "Created By"
msgstr "由創造"

#: web/EntityFields.pm Line:252
#, fuzzy
msgid "Field ID"
msgstr "欄位"

#: web/EntityFields.pm Line:259 templates/entity/venue_fields.templ Line:52
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:5
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:12
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:9
msgid "Field Name"
msgstr "場地名稱"

#: web/EntityFields.pm Line:255 templates/entity/venue_fields.templ Line:51
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:4
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:11
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:8
msgid "Field Number"
msgstr "欄位數"

#: web/EntityFields.pm Line:262
#, fuzzy
msgid "FieldDiscipline"
msgstr "範疇"

#: web/Products.pm Line:665
msgid "First Adult"
msgstr "第一個成人"

#: web/Products.pm Line:670
msgid "First Child"
msgstr "第一個小孩"

#: web/Products.pm Line:324 templates/team/team_staff.templ Line:25
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: web/EntityFields.pm Line:272 templates/entity/venue_fields.templ Line:55
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:8
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:15
msgid "Length of Field"
msgstr "欄位長度"

#: web/PersonRegistrationFlow_Backend.pm Line:112 web/Flow_PersonBackend.pm
#: Line:876
#, fuzzy
msgid ""
"New failed, existing registration found. In order to continue, a Transfer "
"from the existing Entity must be organised or select another Level"
msgstr "新增失敗, 找到現有記錄, 需組織由現有機構轉會以繼續"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:611
msgid "Off"
msgstr "關"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:612
msgid "On"
msgstr "開"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:483 web/Flow_ClubBackend.pm Line:73
#: templates/workflow/view/club.templ Line:165
#: templates/flow/club_summary.templ Line:38
msgid "Organisation Details"
msgstr "機構詳情"

#: web/MinorProtection.pm Line:24
msgid ""
"Player lives no further than 50km from the national border and the club with "
"which the player wishes to be registered is also within 50km from the "
"national border."
msgstr "球員和其欲註冊的球會都在國家邊界的50公里範圍內"

#: web/Products.pm Line:332 web/Payments.pm Line:316
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: web/PersonRegistrationFlow_Backend.pm Line:115 web/Flow_PersonBackend.pm
#: Line:879 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:652
msgid ""
"Renewal failed, cannot find existing registration. Might have already been "
"renewed"
msgstr "續期失敗, 找不到現有的註冊或經已續期"

#: web/Products.pm Line:666
msgid "Second Adult"
msgstr "第二個成人"

#: web/Products.pm Line:671
msgid "Second Child"
msgstr "第二個小孩"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:416
msgid "Select Legal Entity Type"
msgstr "選擇法人類別"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:440
msgid "Select Level"
msgstr "選擇級別"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:432
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:39
msgid "Select Sport"
msgstr "選擇體育類別"

#: web/EntityFieldsSetup.pm Line:408
msgid "Select Type of Organisation"
msgstr "請選擇機構類別"

#: web/Products.pm Line:668
msgid "Subsequent Adult"
msgstr "隨後的成人"

#: web/Products.pm Line:673
msgid "Subsequent Child"
msgstr "隨後的小孩"

#: web/Products.pm Line:667
msgid "Third Adult"
msgstr "第三個成人"

#: web/Products.pm Line:672
msgid "Third Child"
msgstr "第三個小孩"

#: web/EntityFields.pm Line:265 templates/entity/venue_fields.templ Line:54
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:7
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:14
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:11
msgid "Type of Field"
msgstr "欄位類別"

#: web/EntityFields.pm Line:276 templates/entity/venue_fields.templ Line:56
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:9
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:16
msgid "Width of Field"
msgstr "欄位闊度"

#: web/PersonRegistrationFlow_Backend.pm Line:106 web/Flow_PersonBackend.pm
#: Line:870 web/Flow_LoanBackend.pm Line:786 web/Flow_TransferBackend.pm
#: Line:789 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:643
msgid "You cannot register at this time, Person is currently SUSPENDED"
msgstr "未能註冊, 人員正在停賽中"

#: web/ListTransactions.pm Line:36
msgid "Add a Transaction"
msgstr "新增交易"

#: web/ListTransactions.pm Line:38
msgid "Amount Paid"
msgstr "已付款項"

#: web/ReportManager.pm Line:246
msgid "Are you sure you want to delete this saved report?"
msgstr "你確認要儲存報告?"

#: web/ReportManager.pm Line:238
msgid "Build"
msgstr "建立"

#: web/ReportManager.pm Line:215
msgid "Build a Report"
msgstr "建立報告"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:96
#, fuzzy
msgid "Choose Products"
msgstr "複製產品"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:81 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:56
msgid "Choose Registration Type"
msgstr "選擇註冊類別"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:133 web/Flow_ClubBackend.pm Line:111
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:106 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm
#: Line:91 templates/workflow/summary/venue.templ Line:3
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:5
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/person.templ
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: web/ReportManager.pm Line:96
msgid "Configure Report"
msgstr "設定報告"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:118 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:76
msgid "Confirm License"
msgstr "確認証書"

#: web/ListPersons.pm Line:193
msgid "DUPLICATE"
msgstr "重覆"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:94
msgid "Enter Certifications"
msgstr "輸入証書"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:51
#, fuzzy
msgid "Enter Club Information"
msgstr "球會資料"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:70 web/Flow_ClubBackend.pm Line:63
msgid "Enter Contact Information"
msgstr "輸入聯絡資料"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:75
#, fuzzy
msgid "Enter Organisation Information"
msgstr "輸入個人資料"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:56
msgid "Enter Personal Information"
msgstr "輸入個人資料"

#: web/ListPersons.pm Line:48
msgid "Entity Not Allowed To View List"
msgstr "不可檢視列表"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:233
msgid "Has this person already been registered?"
msgstr "此人已註冊?"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:245 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:194
msgid "I have validated that this person is not a duplicate"
msgstr "我已覆核此人並無重覆"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:228 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:182
msgid "If yes, they need to apply for a Transfer."
msgstr "如是, 他們需要遞交轉會申請"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:301
msgid ""
"If you have checked and this person is not a duplicate, then click the "
"button below."
msgstr "如你已檢查此人並無重覆, 請按下鍵"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:809
msgid "Invalid Club ID"
msgstr "無效的註冊號碼"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:1079 Line:1428 Line:1532
#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:566 web/Flow_LoanBackend.pm Line:869 Line:1252
#: Line:1356 web/Flow_TransferBackend.pm Line:873 Line:1257 Line:1368
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:215 Line:638
#: web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:850 Line:1210 Line:1343
msgid "Invalid Registration ID"
msgstr "無效的註冊號碼"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:163 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:501
msgid "Invalid Renewal Details"
msgstr "無效的續期資料"

#: web/ListPersons.pm Line:58
msgid "Invalid page requested"
msgstr "無效的板面要求"

#: web/ListTransactions.pm Line:109
msgid "Item Name"
msgstr "物件名稱"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:117 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:75
msgid "License"
msgstr "牌照"

#: web/ListTransactions.pm Line:40
msgid "List of Transactions"
msgstr "交易列表"

#: web/ListPersons.pm Line:289
msgid "List of people registered directly with the Member Association"
msgstr "已直接註冊在總會的人員列表"

#: web/ListPersons.pm Line:292
msgid "List of people registered directly with the Region"
msgstr "已直接註冊在區域的人員列表"

#: web/ListPersons.pm Line:295
msgid "List of people registered with the Club"
msgstr "已直接註冊在球會的人員列表"

#: web/ListPersons.pm Line:335
msgid "N"
msgstr "N"

#: web/ListTransactions.pm Line:42
msgid "No Transactions can be found in the database."
msgstr "無法在資料庫中找到此交易"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:164 web/PersonRequest.pm Line:514
#: web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:502
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:247
msgid "No record found."
msgstr "找不到記錄"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:229 Line:234
msgid "Not sure?"
msgstr "不肯定?"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:55 web/Flow_TransferBackend.pm Line:54
#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:705 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm
#: Line:1734 web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1760
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:3
msgid "Personal Details"
msgstr "個人詳情"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:227 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:181
msgid ""
"Please check that this player has not been registered with another club?"
msgstr "請檢查此球員並無在其他球會註冊"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:742 web/Flow_LoanBackend.pm Line:1270
#: web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:407
msgid "Proceed to Payment and Submit to Member Association"
msgstr "繼續至付款及遞交到足總"

#: web/ListTransactions.pm Line:43 templates/workflow/generic/payment.templ
#: Line:10
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:1246 Line:1327
#: web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:1018 Line:1107
msgid "Registration failed, cannot find registration."
msgstr "註冊失敗, 找不到註冊記錄"

#: web/ReportManager.pm Line:48
msgid "Reports Manager"
msgstr "報告管理員"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:1344 web/Flow_ClubBackend.pm Line:630
#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:1136 web/Flow_TransferBackend.pm Line:1141
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:698 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:1124
msgid "Required Document Missing"
msgstr "欠所需文件"

#: web/ReportManager.pm Line:229 Line:249
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: web/ReportManager.pm Line:216
msgid "Run a Report"
msgstr "執行報告"

#: web/ListPersons.pm Line:145
msgid "SUSPENDED"
msgstr "暫停"

#: web/Flow_ClubBackend.pm Line:734 web/Flow_LoanBackend.pm Line:1263
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:828 web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm
#: Line:400
msgid "Submit to Member Association"
msgstr "提交至總會"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:134 web/Flow_ClubBackend.pm Line:112
#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:117 web/Flow_FacilityBackend.pm Line:107
#: web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:92
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:127 Line:128 web/Flow_ClubBackend.pm
#: Line:105 Line:106 web/Flow_TransferBackend.pm Line:109
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:100 Line:101
#: web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:85 Line:86
#: templates/registration/summary.templ Line:2
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:65
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:42
#: templates/flow/club_summary.templ Line:1
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:3
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:230 Line:235
msgid "Then use the Search."
msgstr "使用搜索"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:300 web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm
#: Line:254
msgid "This person is a possible duplicate."
msgstr "此人可能重覆"

#: web/Flow_PersonBackend.pm Line:108 web/Flow_ClubBackend.pm Line:86
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:91
msgid "Upload Documents"
msgstr "上傳文件"

#: web/ListPersons.pm Line:335
msgid "Y"
msgstr ""

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:69
#, fuzzy
msgid "Check/Update Contact Details"
msgstr "聯絡詳程"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:90
#, fuzzy
msgid "Check/Update Documents"
msgstr "檢查文件"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:55
#, fuzzy
msgid "Check/Update Personal Details"
msgstr "個人詳情"

#: web/EditMemberClubs.pm Line:457
msgid "Clubs Updated"
msgstr "球會已更新"

#: web/PersonRequest.pm Line:667
msgid "Confirm Request"
msgstr "確認申請"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:100
#, fuzzy
msgid "Confirm Transfer Fee"
msgstr "轉會費"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:80
#, fuzzy
msgid "Confirm Transfer Registration"
msgstr "當前註冊"

#: web/PersonRequest.pm Line:652
msgid "Do you have the player's International Transfer Certificate?"
msgstr "你有球員的國際轉會紙嗎?"

#: web/GridDisplay.pm Line:435 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "First"
msgstr "第一"

#: web/PersonRequest.pm Line:2128
msgid "International Transfer Certificate request has been sent"
msgstr "已提交國際轉會紙要求"

#: web/GridDisplay.pm Line:436 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: web/PersonRequest.pm Line:2251 templates/workflow/view/loan.templ Line:229
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:320
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:31
#, fuzzy
msgid "Loan End Date"
msgstr "完成日期"

#: web/PersonRequest.pm Line:2241 templates/workflow/view/loan.templ Line:224
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:316
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:27
#, fuzzy
msgid "Loan Start Date"
msgstr "開始日期"

#: web/PersonRequest.pm Line:996
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:6
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:7 templates/person/list.templ
#: Line:5
msgid "MA ID"
msgstr "足總ID"

#: web/PersonRequest.pm Line:438
msgid "Member is currently registered."
msgstr "會員已經註冊"

#: web/GridDisplay.pm Line:437 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: web/GridDisplay.pm Line:440 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "No matching records found"
msgstr "找不到符合的記錄"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:48
#, fuzzy
msgid "Old Club"
msgstr "新增球會"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:49
#: templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:4
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:19 Line:27
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:20
msgid "Old Club Details"
msgstr "舊球會詳情"

#: web/PersonRequest.pm Line:445
msgid "Pending request has been found."
msgstr "未能找到待處理的申請"

#: web/PersonRequest.pm Line:2207
msgid "Person Request History"
msgstr "個人要求記錄"

#: web/PersonRequest.pm Line:1071 Line:2162
msgid "Person Request not found."
msgstr "未能找到個人要求"

#: web/PersonRequest.pm Line:879
#, fuzzy
msgid "Player Loan - Submitted to Current Club"
msgstr "轉會要求 - 已提交到現有球會"

#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:1371
#, fuzzy
msgid "Player Loan Submitted to MA"
msgstr "交易已提交到足總"

#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:791 Line:840 Line:1034 Line:1117 Line:1198
#: Line:1239
#, fuzzy
msgid "Player loan failed, cannot find registration."
msgstr "轉會失敗, 找不到註冊"

#: web/GridDisplay.pm Line:438 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: web/PersonRequest.pm Line:992
msgid "Records found"
msgstr "找到記錄"

#: web/PersonRequest.pm Line:522
msgid "Request Access cannot continue until re-approved by MA."
msgstr "存取申請未能繼續, 需足總批核才可繼續"

#: web/PersonRequest.pm Line:106
msgid "Request Access to Person Details"
msgstr "要求傳取個人詳情"

#: web/PersonRequest.pm Line:1004 templates/personrequest/access/view.templ
#: Line:20 Line:160
msgid "Request From"
msgstr "要求表格"

#: web/PersonRequest.pm Line:1008 templates/personrequest/access/view.templ
#: Line:24 Line:164
msgid "Request To"
msgstr "向要求"

#: web/PersonRequest.pm Line:871 Line:877
msgid "Request a Transfer - Submitted to Current Club"
msgstr "轉會要求 - 已提交到現有球會"

#: web/PersonRequest.pm Line:2009 Line:2043 Line:2069
msgid "Request for an International Transfer Certificate"
msgstr "要求國際轉會紙"

#: web/PersonRequest.pm Line:124
#, fuzzy
msgid "Request/Initiate Player Loan"
msgstr "要求/開始一個轉會"

#: web/PersonRequest.pm Line:70
msgid "Request/Initiate a Transfer"
msgstr "要求/開始一個轉會"

#: web/PersonRequest.pm Line:918 Line:985 Line:2194
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:196
msgid "Requested"
msgstr "已要求"

#: web/PersonRequest.pm Line:956
msgid "Requests"
msgstr "要求"

#: web/PersonRequest.pm Line:1016
msgid "Response Status"
msgstr "回應狀態"

#: web/PersonRequest.pm Line:1366
msgid "Response has been submitted already."
msgstr "回應已經提交"

#: web/PersonRequest.pm Line:255
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "回復"

#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:250 Line:345 Line:915 Line:1072
#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:251 Line:346 Line:919 Line:1077
msgid "Save & Continue"
msgstr "儲存及繼續"

#: web/PersonRequest.pm Line:277
msgid "Search Result"
msgstr "搜尋結果"

#: web/GridDisplay.pm Line:433 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "顯示選單記錄 _MENU_"

#: web/GridDisplay.pm Line:432 templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr ""

#: web/GridDisplay.pm Line:425
msgid "Sorry there is no data to return"
msgstr "抱歉, 未有數據"

#: web/PersonRequest.pm Line:2232
#, fuzzy
msgid "Source Club"
msgstr "現在球會"

#: web/PersonRequest.pm Line:2004 templates/selfrego/transfer_init.templ
#: Line:106 templates/entity/venue_fields.templ Line:150
#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:75
#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:82
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:250
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:249
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:279
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:232
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:248
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:239
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:110
msgid "Summary and Submission"
msgstr ""

#: web/PersonRequest.pm Line:2261 templates/workflow/summary/loan.templ
#: Line:36 templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:134
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:168
#, fuzzy
msgid "TMS Reference"
msgstr "裁判員"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:1383
msgid "Transfer Submitted to MA"
msgstr "交易已提交到足總"

#: web/Flow_TransferBackend.pm Line:794 Line:844 Line:1039 Line:1122 Line:1203
#: Line:1244
msgid "Transfer failed, cannot find registration."
msgstr "轉會失敗, 找不到註冊"

#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:1206 web/Flow_TransferBackend.pm Line:1211
msgid "Transfer failed, you must step through Payments screen."
msgstr "轉會失敗, 你需要按照付款步驟"

#: web/Flow_LoanBackend.pm Line:1655 web/Flow_TransferBackend.pm Line:1667
msgid "Use the Continue button to go to the next page"
msgstr "請按繼續前往下一頁"

#: web/PersonRequest.pm Line:448
msgid "View pending"
msgstr "檢視待處理"

#: web/PersonRequest.pm Line:1381
msgid "You will be notified once the transfer is effective and approved by "
msgstr "當轉會有效及批核後你將被通知"

#: web/FindPayment.pm Line:143
#, fuzzy
msgid "Bank Reference"
msgstr "付款參考編號"

#: web/BulkPersons.pm Line:203
msgid "Bulk Registration"
msgstr "大量註冊"

#: web/PageMain.pm Line:596 templates/selfrego/wrapper.templ Line:76
#: templates/page_wrapper/main_wrapper.templ Line:149
#: templates/user/index.templ Line:75
msgid "COPYRIGHT"
msgstr ""
"&copy;&nbsp; Copyright SportingPulse International Pty Ltd &nbsp;2014.&nbsp; "
"All rights reserved."

#: web/BulkPersons.pm Line:159
msgid "Check"
msgstr ""

#: web/Payments.pm Line:662
msgid "Congratulations your payment has been successful"
msgstr "恭喜, 你已成功付款"

#: web/PageMain.pm Line:126
msgid "NO_BODY"
msgstr "無人"

#: web/BulkPersons.pm Line:168
msgid "National Num."
msgstr "國際號碼"

#: web/FindPayment.pm Line:147 web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm
#: Line:1488 web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1515
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:47
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:19
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: web/FindPayment.pm Line:139 templates/payment/payment_error.templ Line:29
#: templates/payment/payment_failure.templ Line:19
msgid "Payment Reference Number"
msgstr "付款參考編號"

#: web/PaymentDisplay_LoggedOff.pm Line:29 web/TransLog.pm Line:1965
msgid "Payment Summary"
msgstr "付款摘要"

#: web/PageMain.pm Line:283 web/IncompleteRegistrations.pm Line:324
msgid "Persons"
msgstr "人"

#: web/Payments.pm Line:348
msgid ""
"Please confirm the details above, then click the <b>Pay Now</b> button to "
"make an online payment"
msgstr "請確認上述詳情並按現在付款前往網上付款"

#: web/Payments.pm Line:322 templates/registration/products.templ Line:109
#: templates/registration/summary.templ Line:73
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:53
#: templates/payment/txn_list.templ Line:19 templates/flow/club_summary.templ
#: Line:80
msgid "Total"
msgstr "總共"

#: web/Payments.pm Line:313 web/TransLog.pm Line:644 Line:1625 Line:1911
#: Line:2075 templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:93
#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:54
#: templates/payment/txn_list.templ Line:4
#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:8
msgid "Transaction Number"
msgstr "交易號碼"

#: web/Payments.pm Line:256
msgid "We Accept"
msgstr "我們接受"

#: web/Payments.pm Line:672 templates/registration/complete_sr.templ Line:39
#: templates/registration/complete.templ Line:38
msgid "We are sorry, there was a problem with your payment."
msgstr "抱歉, 你的付款出現問題"

#: web/Payments.pm Line:668
msgid "Your payment has been put on Hold"
msgstr "你的付款已暫停"

#: web/Venues.pm Line:1135 templates/workflow/generic/actions.templ Line:36
msgid "Add Fields"
msgstr "新增場地"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:993
msgid "Add New Certification"
msgstr "新增証書"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:227
msgid "Add New Registration Type"
msgstr "新增註冊類型"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:387 Line:399
msgid "Add another Registration Type"
msgstr "新增另一註冊類型"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:320
msgid "Add new Rule"
msgstr "新增規則"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:707
msgid "Additional Information"
msgstr "附加資料"

#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:108 Line:241
msgid "Are you sure you want to delete this registration?"
msgstr "你確定要刪除註冊?"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:229
msgid "Click here"
msgstr "按此"

#: web/Venues.pm Line:1255 templates/entity/venue_fields.templ Line:140
msgid "Delete Fields"
msgstr "刪除場地"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:314
msgid "Delete Rule"
msgstr "刪除規則"

#: web/Venues.pm Line:996 Line:1040 templates/workflow/generic/actions.templ
#: Line:42
msgid "Edit Fields"
msgstr "編緝場地"

#: web/Venues.pm Line:601 web/EntityIdentifier.pm Line:203
msgid "Edit Venue"
msgstr "編緝場地"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:81
#, fuzzy
msgid "Enter Additional Information"
msgstr "附加資料"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:58
#, fuzzy
msgid "Enter Contact Details"
msgstr "聯絡詳程"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:70
#, fuzzy
msgid "Enter Number of Fields"
msgstr "場地數目"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:46
#, fuzzy
msgid "Enter Venue Information"
msgstr "輸入個人資料"

# :Person FieldLabels
#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:46 Line:58 Line:70 Line:81 Line:91
#: Line:101 Line:107
#, fuzzy
msgid "Facility"
msgstr "國籍"

#: web/Venues.pm Line:1093 Line:1218 Line:1314
msgid "Facility fields have been updated."
msgstr "設施欄位已更新"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:69 Line:80 web/FacilityEdit.pm Line:167
#: templates/entity/venue_fields.templ Line:41
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:42
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:5
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:48
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:2
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:523
msgid ""
"If the player has been registered in another country before, you will need "
"an ITC to continue with the registration."
msgstr "如球員已在其他國家註冊將需要國際轉會紙以完成註冊"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:523
msgid ""
"If you don't have an ITC you can request it here prior to the registration."
msgstr "如你沒有國際轉會紙，請於註冊前在此申請"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:523
msgid "If you have the ITC then please start the transfer process here."
msgstr "如你有國際轉會紙，請於此開始註冊程序"

#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:409
msgid "Incomplete registration has been delete"
msgstr "不完整的註冊經已被刪除"

#: web/Flow_FacilityBackend.pm Line:873
msgid "Invalid Facility ID"
msgstr "無效的設施號碼"

#: web/Venues.pm Line:993 Line:1037 Line:1048 Line:1137 Line:1252 Line:1263
msgid "Invalid Venue/Facility ID."
msgstr "無效的場地/設施號碼"

#: web/Venues.pm Line:1295
msgid "Invalid number of fields to be deleted."
msgstr "無效的場地將被刪除"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:640
msgid "Legal Guardian"
msgstr ""

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:708
#, fuzzy
msgid "Loan Information"
msgstr "更多資料"

#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:349
msgid "No Incomplete Registrations"
msgstr "沒有未完成的註冊"

#: web/Venues.pm Line:1125 Line:1129 Line:1329
msgid "Number of Fields"
msgstr "場地數目"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:640
msgid "Parent"
msgstr ""

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:704
#, fuzzy
msgid "Parent/Guardian Details"
msgstr "家長/監護人1手提電話"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:337
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:49
#: templates/personrequest/generic/reg_summary.templ Line:14
msgid "Person Level"
msgstr "個人級別"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:329
#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:22
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:209
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:207
#: templates/workflow/view/person.templ Line:239
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:257
#: templates/personrequest/generic/reg_summary.templ Line:8
msgid "Person Type"
msgstr "個人類別"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:204
msgid "Registration Rule Deleted"
msgstr "註冊規則已刪除"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:232
msgid "Registration rule deleted"
msgstr "註冊規則已刪除"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:398
msgid "Registration rule deleted."
msgstr "註冊規則已刪除"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:386
msgid "Registration type added successfully"
msgstr "成功新增註冊類別"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:321
msgid "Registrations accepted by my organisation"
msgstr "哦的機構已接受的註冊"

#: web/RegistrationAllowed.pm Line:59
msgid "The system does not allow this combination"
msgstr "系統不容許這種組合"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:709
#, fuzzy
msgid "Transfer Information"
msgstr "更多資料"

#: web/Venues.pm Line:810 templates/workflow/view/venue.templ Line:64
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:21
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:11
msgid "Venue Name"
msgstr "場地名稱"

#: web/IncompleteRegistrations.pm Line:126 Line:259
msgid "View & Resume"
msgstr "檢視及回復"

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:613
msgid "What is your relationship to the minor you are registering?"
msgstr ""

#: web/PersonFieldsSetup.pm Line:501
msgid "You must choose one of the following options"
msgstr "你需選擇其中一個選項"

#: web/Venues.pm Line:1129
#, fuzzy
msgid "invalid input"
msgstr "有效至"

#: web/Venues.pm Line:1125
#, fuzzy
msgid "required"
msgstr "已要求"

#: web/EntityRegistrationAllowedEdit.pm Line:229
msgid "to return to list of current registration types accepted"
msgstr "回到現有接受的註冊類別列表"

#: web/registration/AccountActivation.pm Line:25
#, fuzzy
msgid "Account Activation"
msgstr "總會"

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:80
#, fuzzy
msgid "Account linked successfully"
msgstr "成功更新記錄"

#: web/TransLog.pm Line:912
msgid "Add Transaction"
msgstr "新增交易"

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:96
msgid "All fields must be entered"
msgstr ""

#: web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:61
msgid "An invalid Action Code has been passed to me."
msgstr ""

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:125
msgid "Both fields must be the same"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:447
msgid "Cancel Payment"
msgstr "取消付款"

#: web/TransLog.pm Line:401 Line:441
msgid "Confirm Payment"
msgstr "確認付款"

#: web/TransLog.pm Line:746
msgid "Delete Transaction"
msgstr "刪除交易"

#: web/TransLog.pm Line:1584 Line:1870
msgid "Gateway Text"
msgstr "平台文字"

#: web/TransLog.pm Line:164
#, fuzzy
msgid "Go to your Dashboard"
msgstr "請前往提示板"

#: web/TransLog.pm Line:165
msgid "Hold Resolved"
msgstr "暫緩已解决"

#: web/TransLog.pm Line:163
msgid "Hold on this Transaction has been resolved"
msgstr "此暫緩的交易已解决"

#: web/TransLog.pm Line:468
msgid "Invalid Transaction"
msgstr "無效交易"

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:71
#, fuzzy
msgid "Invalid UserID"
msgstr "無效ID"

#: web/registration/SelfUserWorkFlow.pm Line:52
#, fuzzy
msgid "Invalid access"
msgstr "無效ID"

#: web/TransLog.pm Line:1907
msgid "Items making up this Payment"
msgstr "此付款所需項目"

#: web/TransLog.pm Line:1621
msgid "Items making up this Payment Hold"
msgstr "此付款所需項目暫緩"

#: web/TransLog.pm Line:2072
msgid "Items making up this order"
msgstr "此指令所需項目"

#: web/TransLog.pm Line:799
msgid "List All Payment Records"
msgstr "列出所有付款記錄"

#: web/TransLog.pm Line:2120
msgid "List of Payment Records"
msgstr "列出付款記錄"

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:128
msgid "New password doesn't meet requirements"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:2121
msgid "No Payment Records can be found in the database."
msgstr "資料庫找不到付款記錄"

#: web/TransLog.pm Line:803
msgid "No records were found with this filter"
msgstr "此篩選下沒有記錄"

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:132
#, fuzzy
msgid "Password updated"
msgstr "告示板已更新"

#: web/TransLog.pm Line:986 templates/registration/product_flow_backend.templ
#: Line:24
msgid "Pay Now"
msgstr "現在付款"

#: web/TransLog.pm Line:1627 Line:1913 templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ
#: Line:43 templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:15
#: templates/payment/invoicetemplate.templ
msgid "Payment For"
msgstr "為付款"

#: web/TransLog.pm Line:956
#, fuzzy
msgid "Payment History"
msgstr "支付金額記錄"

#: web/TransLog.pm Line:1674
msgid "Payment Hold Summary"
msgstr "付款暫緩摘要"

#: web/TransLog.pm Line:1862 Line:1958 Line:1985
msgid "Payment Record"
msgstr "付款記錄"

#: web/TransLog.pm Line:329
msgid "Payments Checkout"
msgstr "結帳"

#: web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:65
#, fuzzy
msgid "Person Selection"
msgstr "個人証書"

#: web/TransLog.pm Line:429
msgid "Potential Problems"
msgstr "潛在問題"

#: web/TransLog.pm Line:1579 Line:1865
msgid "Previous Payment attempts"
msgstr "上次嘗試付款"

#: web/TransLog.pm Line:2123 Line:2206
msgid "Ref. No."
msgstr "參考編號"

#: web/TransLog.pm Line:732
msgid "Resolve Hold"
msgstr "解決暫緩"

#: web/TransLog.pm Line:1667
msgid "Resolve Hold as Failed"
msgstr "解決暫緩已失敗"

#: web/TransLog.pm Line:1671
msgid "Resolve Hold as Paid"
msgstr "解決暫緩已付款"

#: web/TransLog.pm Line:1693
msgid "Resolve Payment Hold"
msgstr "解決付款暫緩"

#: web/TransLog.pm Line:2124 Line:2226
msgid "Response Code"
msgstr "應對編碼"

#: web/TransLog.pm Line:402
msgid ""
"Review the payment details below, then click Confirm Payment or Cancel "
"Payment"
msgstr "檢閱以下付款細節然後按確認付款或取消付款"

#: web/TransLog.pm Line:629 templates/registration/master.products.templ
#: Line:17 templates/registration/products.templ
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:54
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: web/Flow_BulkRenewalsBackend.pm Line:66
#, fuzzy
msgid "Select People to Renew"
msgstr "選擇個人級別"

#: web/TransLog.pm Line:1961
msgid "TRANSACTION PAID VIA A DIFFERENT PAYMENT RECORD"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:1629 Line:1915 templates/txn_receipt/receiptbody.templ
#: Line:38
msgid "Tax Price"
msgstr "稅收價格"

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:59
msgid ""
"The person you are trying to link is an adult and there is already an adult "
"linked to this account"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:381
msgid "The total of the transactions"
msgstr "交易總數"

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:63
msgid "This person is already linked to another account"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:1671
msgid ""
"This will mark the payment as successful and set all linked transactions to "
"paid. Continue?"
msgstr "這將表示付款成功及所有連結的交易需付款，繼續？"

#: web/TransLog.pm Line:1667 Line:1678 Line:1970
msgid ""
"This will remove this payment and set all linked transactions to unpaid. "
"Continue?"
msgstr "這將移除此付款及將所有連結的交易轉成未付款，繼續？"

#: web/TransLog.pm Line:227
msgid ""
"To process an unpaid transaction select it by checking the box in the Pay "
"column"
msgstr "要處理未付款的交易，請在選擇付款列"

#: web/TransLog.pm Line:1630 Line:1916 Line:2078
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:134
msgid "Total Amount"
msgstr "眾所周知"

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:31
msgid "User Profile"
msgstr ""

#: web/TransLog.pm Line:725
msgid "View Payments"
msgstr "檢視付款"

#: web/TransLog.pm Line:726 Line:2126
msgid "View Receipt"
msgstr "檢視收據"

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:67
msgid "We can't seem to find your old account"
msgstr ""

#: web/registration/OldSystemAccounts.pm Line:29
msgid "You must supply both credentials to link to your old system account"
msgstr ""

#: web/registration/AccountActivation.pm Line:53
#, fuzzy
msgid "Your account has already been confirmed"
msgstr "你的付款已被確認"

#: web/TransLog.pm Line:519
msgid "Your payment has been Confirmed"
msgstr "你的付款已被確認"

#: web/registration/AccountProfile.pm Line:107
#, fuzzy
msgid "Your profile has been updated"
msgstr "你的密碼已經成功更新"

#: web/TransLog.pm Line:381
msgid "amount does not equal the amount of the payment"
msgstr "數目並不等於付款數目"

#: web/TransLog.pm Line:243
msgid "is not a valid Amount"
msgstr "不是一個有效的數目"

#: web/TransLog.pm Line:254
msgid "is not valid for Date Paid"
msgstr "不是一個有効的付款日期"

#: web/registration/user/ForgottenPassword.pm Line:128
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:45
#: templates/emails/registration/passwordreset.templ Line:12
msgid "Change your password"
msgstr ""

#: web/dashboard/DashboardConfig.pm Line:45
msgid "Configure Dashboard"
msgstr "設定告示板"

#: web/registration/user/ConfirmationEmail.pm Line:62
msgid "Confirm your email with "
msgstr ""

#: web/dashboard/DashboardConfig.pm Line:168
msgid "Dashboard Updated"
msgstr "告示板已更新"

#: web/registration/user/ForgottenPassword.pm Line:91
#, fuzzy
msgid "Forgotten Password"
msgstr "請前往提示板"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:71 Line:127
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:72 Line:128 web/user/Login.pm
msgid "I'm sorry but we can't find you as a registered user."
msgstr "抱歉，未能找到你為註冊使用者"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:123 web/user/Login.pm Line:124
msgid "Invalid Usercode/Password"
msgstr "無效的使用碼/密碼"

#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:59
#, fuzzy
msgid "Invalid parameters"
msgstr "無效ID"

#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:69 Line:131
msgid ""
"It's either the record does not exist or you have a pending request for the "
"same person registration record."
msgstr ""

#: web/registration/Flow_PersonSelfReg.pm Line:649
msgid ""
"New failed, existing registration found.  In order to continue, a Transfer "
"from the existing Entity must be organised."
msgstr "新增失敗, 找到現有記錄, 需組織由現有機構轉會以繼續"

#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:100
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:130
#, fuzzy
msgid "Please select from the list of Clubs"
msgstr "請在欄位表選擇"

#: web/registration/user/ForgottenPassword.pm Line:59
#, fuzzy
msgid "Proceed to the login page"
msgstr "回到發票"

#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:74 Line:136
#: templates/registration/complete_sr.templ Line:44
#: templates/registration/complete.templ Line:60
#: templates/personrequest/transfer/selftransfercomplete.templ Line:26
#, fuzzy
msgid "Return to your Dashboard"
msgstr "請前往提示板"

#: web/registration/user/ForgottenPassword.pm Line:41
msgid ""
"Sorry. The email address you have provided does not exist in our system."
msgstr ""

#: web/registration/SelfUserTransfer.pm Line:55
#, fuzzy
msgid "Start Transfer"
msgstr "銀行轉帳"

#: web/dashboard/DashboardConfig.pm Line:165
msgid "There was a problem updating your Dashboard"
msgstr "更新告示板發生問題"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:38
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm web/user/Login.pm
msgid "You must enter a password"
msgstr "你需要輸入密碼"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:35
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm
msgid "You must enter an email address"
msgstr "你需要輸入電郵地址"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:172
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:173 web/user/Login.pm
msgid "Your user account has been deleted."
msgstr "你的戶口已被刪除"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:150
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:151 web/user/Login.pm
msgid "Your user account is currently suspended"
msgstr "你的戶口已被暫停"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:161
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:162
msgid ""
"Your user account is currently suspended because your email address is "
"incorrect."
msgstr "你的戶口已被暫停因爲你的電郵地址不正確"

#: web/registration/user/SelfUserLogin.pm Line:139
#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:140 web/user/Login.pm
msgid "Your user account is not yet confirmed"
msgstr "你的戶口仍未被確認"

#: web/Search/Handler.pm Line:23
msgid "Request for Person Details Search"
msgstr "要求個人資料搜尋"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1740
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1766
#, fuzzy
msgid "Affiliations"
msgstr "通知"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:336
msgid "All Records"
msgstr "所有記錄"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:366
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1446
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1473
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:71
#, fuzzy
msgid "Bank Reference Number"
msgstr "付款參考編號"

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:566
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:592
#, fuzzy
msgid "Birth Certificate Country"
msgstr "出生證明書"

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:557
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:583
#, fuzzy
msgid "Birth Certificate Notes"
msgstr "出生證明書"

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:548
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:574
#, fuzzy
msgid "Birth Certificate Number"
msgstr "出生證明書"

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:579
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:605
#, fuzzy
msgid "Birth Certificate Valid From"
msgstr "出生證名有效日期(由)"

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:591
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:617
#, fuzzy
msgid "Birth Certificate Valid To"
msgstr "出生證名有效日期(至)"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:433
msgid "Choose how you want to receive the data from this report."
msgstr "請選擇如何接收此報告的數據"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:367
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:262 Line:436
msgid "Display"
msgstr "展示"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:445
#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:21
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:28
#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:25
#: templates/registration/summary.templ Line:39
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:179
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:177
#: templates/workflow/view/person.templ Line:175
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:188
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:34
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:100
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:131
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:96
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:129
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:101
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:444
msgid ""
"Email the report in a format suitable to be imported into another product."
msgstr "請使用電郵將報告以合適滙入至其他產品的格式傳送"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:389
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:397
#, fuzzy
msgid "Entity Name"
msgstr "名字"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:260
msgid "Filter Only"
msgstr "只限篩選"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1738
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1764
msgid "Financial"
msgstr ""

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:411
msgid "Group By"
msgstr "以群組"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1737
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1763
#, fuzzy
msgid "Identifications"
msgstr "証書"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1403
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1430
msgid "Line Item Total"
msgstr ""

# :Person FieldLabels
#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1424
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1451
#, fuzzy
msgid "Manual Receipt Reference"
msgstr "說明/參考"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1741
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1767
#, fuzzy
msgid "Member Records"
msgstr "會員卡"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:422
msgid "No Grouping"
msgstr "無群組"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:438
msgid "Open the report for viewing on the screen."
msgstr "打開報告以在螢光幕顯示"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:345
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1464
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1491
#, fuzzy
msgid "Order Total"
msgstr "總共"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1739
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1765
#, fuzzy
msgid "Other Fields"
msgstr "刪除場地"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:432
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1455
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1482
#, fuzzy
msgid "Payment Log ID"
msgstr "付款編號"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1554
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1581
#, fuzzy
msgid "Payment Record Notes"
msgstr "付款記錄"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:373
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:379
#, fuzzy
msgid "Payment Required ?"
msgstr "需要付款"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1223
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1249
msgid "Photo Present?"
msgstr ""

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1393
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1420
#, fuzzy
msgid "Product Group"
msgstr "產品類別"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1363
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1389
#, fuzzy
msgid "Product Reporting"
msgstr "產品類別"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1735
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1761
#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:1
#: templates/workflow/view/person.templ Line:42
msgid "Registrations"
msgstr "註冊"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:264
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:365
msgid "Secondary sort by"
msgstr "次排序"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:499
msgid "Selected Fields"
msgstr "已選欄位"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1499
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1526
#, fuzzy
msgid "Settlement Date"
msgstr "付款日期"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:346
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:364
msgid "Sort by"
msgstr "以排序"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:334
msgid "Summary Data"
msgstr "摘要數據"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1475
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1502
#, fuzzy
msgid "Transaction Date"
msgstr "交易詳情"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1354
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1380
#, fuzzy
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1545
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1572
#, fuzzy
msgid "Transaction Notes"
msgstr "交易"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:1534
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm Line:1561
#, fuzzy
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易詳情"

#: web/Reports/ReportAdvanced.pm Line:330
msgid "Unique Records Only"
msgstr "只限唯一記錄"

#: web/Reports/ReportAdvanced_MyPeople.pm Line:207
#: web/Reports/ReportAdvanced_BelowPeople.pm
#, fuzzy
msgid "Year of Birth"
msgstr "出生日期"

#: web/registrationUser/RegoLogin.pm Line:124
msgid "Invalid Email/Password"
msgstr "無效的電郵地址/密碼"

#: web/user/Login.pm Line:35
msgid "You must enter an username address"
msgstr "你需要輸入使用者地址"

#: web/user/Login.pm Line:162
msgid ""
"Your user account is currently suspended because your username address is "
"incorrect."
msgstr "你的戶口已被暫停因爲你的使用者地址不正確"

#: templates/selfrego/home.templ Line:19
msgid "A minor in my care"
msgstr ""

#: templates/dashboards/entity.templ Line:54 templates/dashboards/club.templ
#: Line:77 templates/dashboards/worktasks.templ Line:38 Line:81
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/dashboards/person.templ Line:154
msgid "Add New Role"
msgstr "新增身份"

#: templates/selfrego/home.templ Line:8
msgid "Add an additional person?"
msgstr ""

#: templates/dashboards/entity.templ Line:12 templates/dashboards/club.templ
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:37
#: templates/workflow/result/person.templ Line:44
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:144
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:47 Line:176
#: templates/personrequest/transfer/oldclubdetails.templ Line:23
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:152
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:43 Line:189
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:166
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:203
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:72
msgid "All tasks"
msgstr "所有任務"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:291
msgid "Amendment of Person Details"
msgstr "修改個人資料"

#: templates/selfrego/home.templ Line:21
msgid "Another minor in my care"
msgstr ""

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:229
#: templates/workflow/history.templ Line:6
msgid "Approving Entity"
msgstr "批核機關"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:214
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:229
#, fuzzy
msgid "Cancel Player Loan"
msgstr "取消付款"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:77 Line:79
msgid "Cleared Out"
msgstr "清除"

#: templates/selfrego/wrapper.templ Line:93
#: templates/page_wrapper/main_wrapper.templ Line:172
msgid "Columns"
msgstr ""

#: templates/dashboards/club.templ Line:29
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:74
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:24
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:26
#: templates/personrequest/generic/reg_summary.templ Line:5
msgid "Current Club"
msgstr "現在球會"

#: templates/search/grid/people.templ Line:7
msgid "Date Added"
msgstr "已加的日子"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:70 Line:72
msgid "Defaulter"
msgstr "預設者"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:140 Line:190
msgid "Edit Registration"
msgstr "編緝註冊"

msgid "Enter a person's name or Member ID"
msgstr "輸入入名或會員ID"

#: templates/dashboards/person.templ Line:101
msgid "Home Phone"
msgstr "家用電話"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:54
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:25
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:114
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: Line:24
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#, fuzzy
msgid "Lending Club"
msgstr "提交要求的球會"

#: templates/selfrego/home.templ Line:47
#, fuzzy
msgid "Link Account"
msgstr "銀行戶口資料"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:237 Line:249
msgid "List Pending Registrations"
msgstr "列出代處理註冊"

#: templates/dashboards/person.templ Line:160
msgid "Mark as Duplicate"
msgstr "標示為重復"

#: templates/dashboards/person.templ Line:165
msgid "Member Cards"
msgstr "會員卡"

#: templates/dashboards/person.templ Line:108
msgid "Mobile"
msgstr "流動"

#: templates/selfrego/home.templ Line:16
msgid "Myself"
msgstr ""

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:285
msgid "New Club Official Registration"
msgstr "新球會職員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:281
msgid "New Club Registration"
msgstr "新球會註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:282 Line:326
msgid "New Coach Registration"
msgstr "新球會教練註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:283 Line:327
msgid "New Facility Registration"
msgstr "新設施註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:286
msgid "New MA Official Registration"
msgstr "新足總職員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:280
msgid "New Player Registration"
msgstr "新球員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:279
msgid "New Referee Registration"
msgstr "新裁判員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:217
msgid "New Registrations"
msgstr "新註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:284
msgid "New Team Official Registration"
msgstr "新球隊職員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:73
msgid "New task"
msgstr "新任務"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:241
#: templates/workflow/history.templ Line:22
msgid "No available work task notes."
msgstr "沒有可用的任務備忘"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "No entries to show"
msgstr ""

#: templates/search/wrapper.templ Line:8
msgid "No result found"
msgstr "找不到結果"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:11 Line:25 Line:40 Line:54
msgid "Not Registered"
msgstr "未註冊"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:13 Line:27 Line:42 Line:56
msgid "Not Registered and Inactive"
msgstr "未註冊及不活躍"

#: templates/dashboards/entity.templ Line:28 templates/dashboards/club.templ
#: Line:47
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:55
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:27
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:26
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:25
msgid "Oldest"
msgstr "最大"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:8
#: templates/selfrego/accordion.templ Line:32
#: templates/registration/what.templ Line:54
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:26
#: Line:29 templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:19
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/entity/auditlog.templ Line:11
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/renewal_roledetails.templ Line:5
#: templates/person/auditlog.templ
msgid "Organisation"
msgstr "機構"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:233
msgid "Originating Entity"
msgstr "申請機構"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:197
msgid "Other Clubs"
msgstr "其他球會"

#: templates/dashboards/person.templ Line:136
msgid "Other Details"
msgstr "其他細節"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:108 Line:127 Line:158 Line:177
msgid "Other1"
msgstr "其他1"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:109 Line:128 Line:159 Line:178
msgid "Other2"
msgstr "其他2"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:94
msgid "Payment Still Required"
msgstr "仍需要付款"

#: templates/search/form.templ Line:5
msgid "Person Details"
msgstr "個人細節"

#: templates/dashboards/person.templ Line:10
#: templates/registration/summary.templ Line:7
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:75 Line:87
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:73 Line:85
#: templates/workflow/view/person.templ Line:53
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:52
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:31
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:62
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:27
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:59
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:39
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資料"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:129
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:276
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:310
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:305
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:258
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:309
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:308
msgid "Please add notes"
msgstr "請新增備忘"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:233 Line:243
msgid "Quick Links"
msgstr "快速連結"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:255
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜尋"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:136 Line:138 Line:186 Line:188
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/search/grid/people.templ Line:9
msgid "Registered as"
msgstr "已註冊爲"

#: templates/dashboards/personstatus.templ Line:6 Line:20 Line:35 Line:49
msgid "Registered but Inactive"
msgstr "已註冊但不活躍"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:100
#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:25
#: templates/selfrego/selfregohistorybody.templ Line:11
#: templates/workflow/view/person.templ Line:224
msgid "Registration Period"
msgstr "註冊期"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:26
#: templates/selfrego/accordion.templ Line:9
msgid "Registration details"
msgstr "註冊資料"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:211
msgid "Renew Registration"
msgstr "續期註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:290 Line:328
msgid "Renewal of Coach Registration"
msgstr "新球會職員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:288
msgid "Renewal of Player Registration"
msgstr "續期球員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:289
msgid "Renewal of Referee Registration"
msgstr "續期裁判員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:218
msgid "Renewals"
msgstr "續期"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:220
msgid "Request Access"
msgstr "存取申請"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:64
#: templates/person/list.templ Line:88
msgid "Request Access for approval"
msgstr "批核存取申請"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:62
#: templates/person/list.templ Line:86
msgid "Request Access sent to Club"
msgstr "存取申請已遞交至球會"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:91
#, fuzzy
msgid "Request notes"
msgstr "申請備忘"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:236 Line:247
msgid "Request or Start a Transfer"
msgstr "要求新增轉會"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:141
#, fuzzy
msgid "Review Player loan of"
msgstr "檢閱此轉會"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:129
msgid "Review Transfer of"
msgstr "檢閱此轉會"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:15
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:14
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:16
msgid "Search MA ID"
msgstr "搜尋總會ID"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:18
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:17
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:19
msgid "Search Name"
msgstr "搜尋姓名"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:21
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:20
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
msgid "Search Organisation"
msgstr "搜尋機構"

#: templates/search/form.templ Line:30
msgid "Search keyword is required."
msgstr "需要以關鍵字搜尋"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:82
#, fuzzy
msgid "Select Club"
msgstr "選擇國家"

#: templates/selfrego/home.templ Line:1
#, fuzzy
msgid "Self Registration Dashboard"
msgstr "選擇註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:53
#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:25
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:24
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:23
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:235
msgid "Start a New Player Registration"
msgstr "開始新的球員註冊"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:245
msgid "Start a New Registration"
msgstr "開始新的註冊"

#: templates/dashboards/entity.templ Line:52 templates/dashboards/club.templ
#: Line:75 templates/dashboards/worktasks.templ Line:36 Line:79
msgid "Started"
msgstr "開始"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:276 Line:323
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: templates/dashboards/entity.templ Line:111 templates/dashboards/club.templ
#: Line:134 templates/dashboards/worktasks.templ Line:215
msgid "Task at a Glance"
msgstr "快速檢視任務"

#: templates/dashboards/entity.templ Line:51 templates/dashboards/club.templ
#: Line:74 templates/dashboards/worktasks.templ Line:35 Line:78
#: templates/search/grid/people.templ Line:6
msgid "Tasklist"
msgstr "任務表"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:278 Line:325
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: templates/search/form.templ Line:4
msgid "To add a role to a person not at your club, search below"
msgstr "請搜尋下方以新增身份到你的球會"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:225
msgid "Total Task Active"
msgstr "活躍任務總數"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:226
msgid "Total Task On Hold"
msgstr "暫緩任務總數"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:227
msgid "Total Task Pending"
msgstr "待處理任務總數"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:228
msgid "Total Task Rejected"
msgstr "已拒絕任務總數"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:13
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:39 Line:74
#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:16
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:105
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:19
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:139
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ
msgid "Transfer Details"
msgstr "轉會內容"

#: templates/selfrego/transfer_init.templ Line:80
#, fuzzy
msgid "Transfer To"
msgstr "轉會"

#: templates/selfrego/home.templ Line:3
#, fuzzy
msgid "Update Profile"
msgstr "上載個人相片"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:178
#: templates/workflow/view/person.templ Line:265
msgid "Valid To"
msgstr "有効"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:71
#: templates/workflow/generic/document.templ Line:68
msgid "Verified"
msgstr "已確認"

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:66
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:52
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/list.templ Line:90
msgid "View Request"
msgstr "檢視要求"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:190 Line:198
msgid "View and Approve"
msgstr "檢視及批准"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:200
msgid "View and Process"
msgstr "檢視及處理"

#: templates/selfrego/home.templ Line:3 templates/user/globalnav.templ Line:16
#: Line:17 templates/user/loginform.templ Line:5
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: templates/selfrego/home.templ Line:58
#, fuzzy
msgid "What type of registration do you want?"
msgstr "沒有這種註冊類型"

#: templates/selfrego/home.templ Line:10
msgid "Who are you registering for?"
msgstr ""

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:27
msgid "Work task history"
msgstr "任務歷史"

#: templates/selfrego/home.templ Line:33
msgid ""
"You can link an account from your old system into your new self registration "
"account."
msgstr ""

#: templates/search/grid/personregistration.templ Line:26
#: templates/person/list.templ Line:24
msgid "Youngest"
msgstr "最年輕"

#: templates/dashboards/personregistration.templ Line:14
msgid "as"
msgstr "如"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:392
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:67
#: templates/person/list.templ Line:106
msgid "filtered from _MAX_ records"
msgstr ""

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:94 Line:106 Line:118
msgid "has accepted request for"
msgstr "已接受要求"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:108
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:8
#, fuzzy
msgid "has requested a player loan for"
msgstr "已要求一個轉會"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:96
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:8
msgid "has requested a transfer for"
msgstr "已要求一個轉會"

#: templates/dashboards/worktasks.templ Line:120
msgid "has requested access for"
msgstr "以要求存取"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:63
#, fuzzy
msgid "Add Coach Role"
msgstr "新增教練"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:60 Line:62
#, fuzzy
msgid "Add Player Role"
msgstr "新增球員"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:64
#, fuzzy
msgid "Add Referee Role"
msgstr "新增裁判員"

#: templates/registration/sr_account_activation_result.templ Line:3
msgid ""
"An error has been encountered while activating your account. Please check "
"your email for the correct link."
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:53
#: templates/selfrego/user/signup.templ
#, fuzzy
msgid "At least 8 characters long"
msgstr "需最少六個字元長度"

#: templates/registration/master.products.templ Line:7
#: templates/registration/products.templ
msgid "Check the box against the items you would like to select"
msgstr "選擇你所需要的項目"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:45
#, fuzzy
msgid "Choose a password"
msgstr "你需要輸入密碼"

#: templates/selfrego/user/loginerror.templ Line:4
#: templates/user/loginerror.templ
msgid "Click here to try again"
msgstr "按此重試"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:55
#: templates/selfrego/user/signup.templ
msgid "Contain at least one lower-case character"
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:56
#: templates/selfrego/user/signup.templ
msgid ""
"Contain at least one non-alphabetic character eg a number or special "
"character"
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:54
#: templates/selfrego/user/signup.templ
msgid "Contain at least one upper-case character"
msgstr ""

#: templates/registration/master.products.templ Line:22
#: templates/registration/products.templ
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:65
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:39
#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:57
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:22
msgid "DOB"
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:13
#, fuzzy
msgid "Email Sent"
msgstr "電子郵件2"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:23
#, fuzzy
msgid "Enter your details"
msgstr "球員資料給"

#: templates/registration/certifications.templ Line:2
msgid "Existing Certifications"
msgstr "現有證書"

#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:20
msgid ""
"Fill in your email address below and press the 'Remind Me' button.  We will "
"send you a link to reset your password."
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/login.templ Line:16
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "請前往提示板"

#: templates/registration/master.products.templ Line:3
#: templates/registration/products.templ
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: templates/registration/sr_account_activation_result.templ Line:12
msgid "Login to continue"
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/signupfinish.templ Line:15
#: templates/user/signupfinish.templ
msgid ""
"Make sure you click the link to confirm your email address and complete your "
"signup"
msgstr "請按此連結確認你的電郵地址及完成登記"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:48 Line:50
#, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: templates/selfrego/user/login.templ Line:11
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:48 templates/auth/authlist.templ
#: Line:18 templates/user/signup.templ Line:30 templates/user/loginform.templ
#: Line:10
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:118
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:112 templates/user/signup.templ
#: Line:79 templates/user/modify_user_password.templ Line:50
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:51
#: templates/selfrego/user/signup.templ
msgid "Passwords must follow these rules"
msgstr ""

#: templates/registration/product_flow_backend.templ Line:31
msgid "Pay Later"
msgstr "稍後付款"

#: templates/registration/product_flow_backend.templ Line:19
#: templates/registration/summary.templ Line:70
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:50
#: templates/flow/club_summary.templ Line:77
msgid "Payment Options"
msgstr "付款選項"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:33
#, fuzzy
msgid "Period"
msgstr "選擇時期"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:95
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:104 templates/user/signup.templ
#: Line:71
msgid "Please enter your Family Name"
msgstr "請輸入姓氏"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:94
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:103 templates/user/signup.templ
#: Line:70
msgid "Please enter your First Name"
msgstr "請輸入名稱"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:112 Line:116
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:106 Line:110
#: templates/user/signup.templ Line:73 Line:77
#: templates/user/modify_user_password.templ Line:44 Line:48
msgid "Please provide a password"
msgstr "請提供密碼"

#: templates/registration/bulkpersons.templ Line:1
msgid ""
"Please select the people you wish to register from the list below and click "
"on the update button to commit your change."
msgstr "請在列表選擇你想註冊的人員及按更新確認你的更改"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:62 templates/auth/authlist.templ
#: Line:19 templates/user/signup.templ Line:33
msgid "Re-enter Password"
msgstr "再輸入密碼"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:61 Line:63
#, fuzzy
msgid "Re-enter new password"
msgstr "再輸入密碼"

#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:28
msgid "Remind Me"
msgstr ""

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:46
#, fuzzy
msgid "Renew"
msgstr "續期"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:126
#, fuzzy
msgid "Return to dashboard"
msgstr "請前往提示板"

#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:36
#, fuzzy
msgid "Return to login"
msgstr "回到發票"

#: templates/selfrego/user/signupfinish.templ Line:18
#, fuzzy
msgid "Return to login page"
msgstr "回到發票"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:19
#, fuzzy
msgid "Return to signup page"
msgstr "回到發票"

#: templates/registration/product_flow_backend.templ Line:8
#: templates/registration/person_flow_manual_pay.templ Line:6
msgid "Select Payment Type"
msgstr "選擇付款形式"

#: templates/selfrego/user/login.templ Line:13 templates/user/loginform.templ
#: Line:16
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/selfrego/user/login.templ Line:9
#, fuzzy
msgid "Sign into Self Registration"
msgstr "註冊"

#: templates/selfrego/user/signupfinish.templ Line:11
#: templates/user/signupfinish.templ
msgid "Thanks for signing up"
msgstr "多謝登記"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:31
#, fuzzy
msgid "Type/Level"
msgstr "個人級別"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:67
#: templates/user/modify_user_password.templ Line:20
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:16
#, fuzzy
msgid "Update your details"
msgstr "球員資料給"

#: templates/selfrego/user/forgot_password_form.templ Line:15
msgid ""
"We have sent you an email containing a link to reset your password.  Please "
"check your email"
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/signupfinish.templ Line:15
#: templates/user/signupfinish.templ
msgid "We've sent you an email to welcome you to the system."
msgstr "我們已傳送電郵歡迎你到這個系統"

#: templates/selfrego/user/login.templ Line:6
#, fuzzy
msgid "Welcome..."
msgstr "歡迎"

#: templates/registration/sr_account_activation_result.templ Line:11
#, fuzzy
msgid "Your account has been activated successfully."
msgstr "你的戶口已被刪除"

#: templates/registration/sr_account_activation_result.templ Line:7
msgid ""
"Your confirmation key is invalid. Please check your email for the correct "
"link."
msgstr ""

#: templates/selfrego/user/profile.templ Line:113 Line:117
#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:107 Line:111
#, fuzzy
msgid "must be at least 8 characters long"
msgstr "需最少六個字元長度"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:50
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: templates/selfrego/user/signup.templ Line:64
#, fuzzy
msgid "re-enter password"
msgstr "再輸入密碼"

#: templates/selfrego/accordion.templ Line:42
#, fuzzy
msgid "valid until"
msgstr "有效至"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:21
#: templates/registration/complete.templ Line:22
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:19
msgid " Please note that any Level/Status change is subject to"
msgstr "請注意任何級別/身份更改將受"

#: templates/registration/what.templ Line:73
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:38
msgid "Age group"
msgstr "年齡介別"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:10
#: templates/registration/complete.templ Line:26 templates/club/complete.templ
#: Line:19 templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:27
msgid ""
"An invoice for this registration has been created.  You can find all your "
"invoices under the 'Payments' Menu."
msgstr "已建立此註冊的單據。你何以在付款選單找到所有單據"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:75
#: templates/club/required_docs.templ Line:64 Line:159
msgid "Are you sure you want to cancel this upload?"
msgstr "你確定要取消上傳？"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:4
msgid "Bulk Registration is complete"
msgstr "大量註冊已完成"

#: templates/registration/whatbulk.templ Line:7
#, fuzzy
msgid "Bulk Renewal Registration"
msgstr "續期註冊"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:74
#: templates/club/required_docs.templ Line:63 Line:158
msgid "Cancel Upload"
msgstr "取消上傳"

#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:10
msgid "Certifcation Type"
msgstr "證書類型"

#: templates/registration/error.templ Line:2
msgid "Click here to select new combination"
msgstr "按此選擇新的組合"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:45 Line:70 Line:153
#: Line:179 templates/entity/required_docs.templ Line:36 Line:123
#: templates/club/required_docs.templ Line:59 Line:132 Line:154
msgid "Click here to update this file"
msgstr "按此更新此檔案"

#: templates/registration/playerpassport.templ Line:10
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:20
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/workflow/result/club.templ Line:17
#: templates/workflow/summary/club.templ
msgid "Club Name"
msgstr "球會名稱"

#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:31
msgid "Date Valid From"
msgstr "有效日子由"

#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:45
msgid "Date Valid Until"
msgstr "有效日子至"

#: templates/registration/playerpassport.templ Line:9
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "及"

#: templates/registration/summary.templ Line:15
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:101
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:99
msgid "Language of name"
msgstr "姓名的語言"

#: templates/registration/summary.templ Line:13
msgid "Maiden Name"
msgstr ""

#: templates/registration/playerpassport.templ Line:12
#: templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ Line:32
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:100
#: templates/user/globalnav.templ Line:37 templates/user/index.templ Line:41
msgid "Member Association"
msgstr "總會"

#: templates/registration/what.templ Line:77
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:42
msgid "Nature of Registration"
msgstr "註冊性質"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:21
#: templates/registration/complete.templ Line:22
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:19
msgid "New Level/Status"
msgstr "新級別/身份"

#: templates/registration/certificate_flow_backend.templ Line:66
msgid "No Certification Required"
msgstr "不需要證書"

#: templates/registration/no_prev_certification.templ Line:6
msgid "No Previous Certifications found"
msgstr "找不到過往的證書"

#: templates/registration/playerpassport.templ Line:33
#: templates/entity/auditlog.templ Line:31 templates/person/auditlog.templ
msgid "No Record Found"
msgstr "找不到記錄"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:18
#: templates/registration/complete.templ Line:19 Line:47
msgid "Once processing has taken place, the outcome will be emailed to the "
msgstr "當處理時，結果將會電郵到"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:110
#: templates/entity/required_docs.templ Line:86
#: templates/club/required_docs.templ Line:94
msgid "Optional Documents"
msgstr "可選擇的文件"

#: templates/registration/summary.templ Line:74
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:54
#: templates/flow/club_summary.templ Line:81
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: templates/registration/summary.templ Line:38
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:174
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:172
#: templates/workflow/view/person.templ Line:168
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:181
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:35
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:96
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:127
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:92
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:125
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:97
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: templates/registration/summary.templ Line:36
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:164
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:162
#: templates/workflow/view/person.templ Line:154
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:167
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:32
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:88
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:119
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:84
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:117
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:89
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Postal Code"
msgstr "郵政碼"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:21
#: templates/registration/complete.templ Line:22
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:19
msgid "Previous Level/Status"
msgstr "上一個級別/身份"

#: templates/registration/complete.templ Line:66
#, fuzzy
msgid "Register another Person"
msgstr "註冊另一人"

#: templates/registration/summary.templ Line:52
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:36
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:37
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:72
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:113
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:147
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:118
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Register as"
msgstr "註冊為"

#: templates/registration/summary.templ Line:51
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:35
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:33
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:68
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:114
msgid "Register to"
msgstr "註冊至"

#: templates/registration/summary.templ Line:48
#: templates/registration/summarybulk.templ Line:32
#: templates/workflow/result/venue.templ Line:4
#: templates/workflow/result/club.templ Line:13
#: templates/workflow/result/person.templ
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:30
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:41
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:200
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:198
#: templates/workflow/view/club.templ Line:40
#: templates/workflow/view/personregistration.templ
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:17
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:140 Line:160
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:173
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:110
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:187
msgid "Registration Details"
msgstr "註冊內容"

#: templates/registration/complete.templ Line:18
#, fuzzy
msgid "Registration has been submitted for approval"
msgstr "註冊已提交到"

#: templates/registration/complete.templ Line:41
#: templates/entity/complete.templ Line:10 templates/club/complete.templ
#: Line:16 Line:34 templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:44
msgid "Registration has been submitted to"
msgstr "註冊已提交到"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:24
msgid "Registrations have been submitted to"
msgstr "註冊已提交到"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:76
#: templates/club/required_docs.templ Line:65 Line:160
msgid "Remove file"
msgstr "移除檔案"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:4
msgid "Required Documents"
msgstr "所需文件"

#: templates/registration/what.templ Line:40
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:18
msgid "Reset Registration"
msgstr "重設註冊"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:34
#, fuzzy
msgid "Return to Bulk Renewals"
msgstr "大量續期"

#: templates/registration/entityselect.templ Line:7
msgid "SEARCH/FIND A CLUB"
msgstr "搜尋球會"

#: templates/registration/playerpassport.templ Line:8
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:21
#: templates/registration/complete.templ Line:22
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:19
msgid "Status Change"
msgstr "身份更改"

#: templates/registration/what.templ Line:65
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:30
msgid "Sub Role"
msgstr "子角色"

#: templates/registration/summary.templ Line:107
#, fuzzy
msgid "Submit for approval"
msgstr "批核存取申請"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:14
#: templates/registration/complete.templ Line:15
#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:55
#: templates/personrequest/transfer/selftransfercomplete.templ Line:13
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ
#: templates/personrequest/generic/itc_confirmation.templ
msgid "Thank you"
msgstr "多謝"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:48 Line:53 Line:156
#: Line:161 templates/entity/required_docs.templ Line:39 Line:44 Line:126
#: Line:131 templates/club/required_docs.templ Line:135 Line:140
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/registration/document_flow_backend.templ Line:45 Line:70 Line:153
#: Line:179 templates/entity/required_docs.templ Line:36 Line:123
#: templates/club/required_docs.templ Line:59 Line:132 Line:154
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: templates/registration/complete.templ Line:62
#: templates/entity/complete.templ Line:17 templates/club/complete.templ
#: Line:42 templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:51
msgid "View all currently submitted registrations"
msgstr "檢視所有已提交的註冊"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:25
#: templates/registration/complete.templ Line:27 templates/club/complete.templ
#: Line:20 templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:28
msgid ""
"We would like to remind you that the Member Association will not approve the "
"registration until payment is completed."
msgstr "提醒: 足總將會在付款完成後才會批核註冊"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:11
msgid ""
"We would like to remind you that the Member Association will not approve the "
"renewals until payment is completed."
msgstr "提醒: 足總將會在付款完成後才會批核續期"

#: templates/registration/entityselect.templ Line:2
msgid "Who do you wish to add a New To"
msgstr "你希望新增至"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:17
#, fuzzy
msgid "Your Registration has been submitted for approval"
msgstr "註冊已提交到"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:34
#: templates/registration/complete.templ Line:35
msgid ""
"Your payment has been put on Hold.<br>Once processed you will be notified as "
"to Payment Status."
msgstr "付款以被暫緩，當處理後你將會收到通知"

#: templates/registration/what.templ Line:37
#: templates/registration/whatbulk.templ Line:15
msgid ""
"Your registration details are already set. To change the values on this page "
"press the 'Reset Registration' button below."
msgstr "註冊内容已設定。如要更改請按'重設註冊'"

#: templates/registration/complete.templ Line:41 templates/club/complete.templ
#: Line:34 templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:44
msgid ""
"and an invoice has been created for this registration.  You can pay anytime "
"by going to the Payments Menu and choose the corresponding invoice"
msgstr "此註冊的單據已建立。你可随時到選單選擇有關的單據付款"

#: templates/registration/completebulk.templ Line:24
msgid ""
"and an invoice has been created.  You can pay anytime by going to the "
"Payments Menu and choose the corresponding invoice"
msgstr "單據已建立。你可随時到選單選擇有關的單據付款"

#: templates/registration/complete_sr.templ Line:21
#: templates/registration/complete.templ Line:22
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:19
msgid "approval"
msgstr "批核"

#: templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ Line:49
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:117
msgid "Copyright text goes here"
msgstr "版權文字在此"

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:5
#: templates/emails/registration/passwordreset.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:23
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
msgid "Facility/Venue Name"
msgstr "設施/場地名稱"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resumed.templ Line:3
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_overridden.templ
msgid "Greetings"
msgstr "問候"

#: templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ Line:39
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:107
#: templates/user/globalnav.templ Line:63 templates/user/index.templ Line:46
msgid "Help Desk"
msgstr "支援部"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:35
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:24
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
msgid "Originator"
msgstr "創立者"

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:9
msgid "Please click"
msgstr ""

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ Line:40
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ Line:64
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:55
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: Line:50
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:13
#: templates/emails/registration/passwordreset.templ Line:16
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:65
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ Line:70
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resumed.templ Line:9
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ Line:71
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:52
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: Line:57
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:62
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:94
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_overridden.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Regards"
msgstr "此致"

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:9
msgid "Thank you for registering with"
msgstr ""

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ Line:9
msgid ""
"The following task has been APPROVED. This email is for notification only, "
"no further action is required."
msgstr "以下的任務以被批核，這電郵只作通知用途"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:9
msgid "The following task has been ASSIGNED to you for action"
msgstr "以下任務需要你去處理"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ Line:9
msgid ""
"The following task has been REJECTED. The reason for the rejection is "
"detailed below. Please note that when a task is rejected it cannot be "
"resumed. You would need start over and resubmit a new task through"
msgstr ""
"以下任務已被拒絕，原因如下。被拒絕的任務將不能回覆而需要重新開始整個程序"

#: templates/emails/registration/passwordreset.templ Line:9
msgid "To change your password please lick on the link below."
msgstr ""

#: templates/emails/notification/myfas-notification-template.templ Line:34
#: templates/emails/notification/hk-notification-template.templ
#: templates/emails/notification/FI-notification-template.templ Line:102
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:35
#: templates/user/globalnav.templ Line:46 Line:59 templates/user/index.templ
#: Line:43
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_added.templ Line:14
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_rejected.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_approved.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ
#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Work Task"
msgstr "工作任務"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resumed.templ Line:5
msgid "Work task has been resumed."
msgstr "工作任務已回復"

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:9
msgid "here"
msgstr ""

#: templates/emails/registration/activate.templ Line:9
msgid "to confirm your account."
msgstr ""

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: Line:29
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#, fuzzy
msgid "Borrowing Club"
msgstr "現在球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: Line:9
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
msgid "For further information please contact"
msgstr "如要更多資料請聯絡"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: Line:29
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
msgid "New Club"
msgstr "新球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: Line:24 templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ
#: Line:281
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:78
msgid "Previous Club"
msgstr "前球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_completed.templ
#: Line:9
msgid "Request Access Completed"
msgstr "要求存取已完成"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:29
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:19
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "Requesting Club"
msgstr "提交要求的球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: Line:9
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
msgid "The"
msgstr "這"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_held.templ Line:9
msgid ""
"The following task has been placed ON HOLD. The reason and further action "
"you are required to take are detailed below. Please action this as soon as "
"possible."
msgstr "以下任務已被暫緩。原因及需完成的工作如下，請盡快處理"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_completed.templ
#: Line:9
msgid ""
"The request for transfer for the player listed below has been APPROVED by "
"all necessary organisations. The player record is now assigned to the new "
"club"
msgstr "以下的球員轉會經已被所有相關的組織批准。球員記錄現已派到新球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_accepted.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has APPROVED the player loan as detailed below.  You can now continue with "
"the transfer or cancel this transfer request"
msgstr "已批准的球員轉會的細節如下。你現在可繼續此轉會或取消轉會申請"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: Line:9
msgid ""
"has REJECTED the access to the following record for the reason specified "
"below. If you still wish to access the record for the purpose or "
"registration or renewal you will need to contact"
msgstr ""
"已拒絕記錄存取，原因如下。如你希望爲這目的或註冊或續期而繼續存取此記錄請聯絡"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has REJECTED the loan of the player listed below. The reason for the "
"rejection is detailed below. If you think there is a problem with this "
"rejection you will need to contact"
msgstr "已被拒絕轉會的球員如下。原因如下，如你對此拒絕有任何問題，請聯絡"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has REJECTED this loan. The reason for this is detailed below. This "
"transaction is now cancelled. Please note that when a task is rejected it "
"cannot be resumed. You would need start over and resubmit a new task through"
msgstr ""
"已拒絕轉會，原因如下。交易已經取消，請注意此任務不能被回復，你需要重新開始及"
"再提交新的工作"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestselftransfer_sent.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has REQUESTED for a transfer. You are required to take action on this "
"request within 7 days."
msgstr "已要求轉會的球員如下，你需要在7天内處理"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_sent.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has REQUESTED the loan of the following player. You are required to take "
"action on this request within 7 days."
msgstr "已要求轉會的球員如下，你需要在7天内處理"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_sent.templ
#: Line:9
msgid ""
"has REQUESTED the transfer of the following player. You are required to take "
"action on this request within 7 days."
msgstr "已要求轉會的球員如下，你需要在7天内處理"

#: templates/emails/notification/workflow/html/wftask_resolved.templ Line:9
msgid ""
"has UPDATED the following task, which was  previously on hold. It is now "
"availble for you review and approval."
msgstr "已更新以下原被暫緩的任務。現在你可檢閱及批核"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_accepted.templ
#: Line:9
msgid ""
"has accepted your request to access the following record, which you now have "
"full access to"
msgstr "已接納你對以下記錄的存取，你現在以有全面的存取"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_cancelled.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"has decided to cancel this request for loan. The player remains with your "
"organisation."
msgstr "已決定取消這轉會要求，這球員維持在你的組織"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_cancelled.templ
#: Line:9
msgid ""
"has decided to cancel this request for transfer. The player remains with "
"your organisation."
msgstr "已決定取消這轉會要求，這球員維持在你的組織"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_denied.templ
#: Line:9
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_denied.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
msgid "help desk"
msgstr "支援"

msgid "Club's Name"
msgstr "球會名稱"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_overridden.templ
#: Line:5
msgid "Person Request access has been re-assigned."
msgstr "要求存取的人員以被重新指派"

msgid "Player's Data"
msgstr "球員資料"

msgid "Player's ID"
msgstr "球員編號"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc.templ Line:253
msgid "REQUEST FOR AN INTERNATIONAL TRANSFER CERTIFICATE"
msgstr "要求國際轉會紙"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_rejected.templ
#: Line:9
msgid "Request Access Rejected"
msgstr "要求存取已拒絕"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestloan_completed.templ
#: Line:9
#, fuzzy
msgid ""
"The request for loan for the player listed below has been APPROVED by all "
"necessary organisations. The player record is now assigned to the new club"
msgstr "以下的球員轉會經已被所有相關的組織批准。球員記錄現已派到新球會"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: Line:9
msgid "You are required to take action on this request"
msgstr "你需要處理此要求"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_accepted.templ
#: Line:9
msgid ""
"has APPROVED the player transfer as detailed below.  You can now continue "
"with the transfer or cancel this transfer request"
msgstr "已批准的球員轉會的細節如下。你現在可繼續此轉會或取消轉會申請"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_denied.templ
#: Line:9
msgid ""
"has REJECTED the transfer of the player listed below. The reason for the "
"rejection is detailed below. If you think there is a problem with this "
"rejection you will need to contact"
msgstr "已被拒絕轉會的球員如下。原因如下，如你對此拒絕有任何問題，請聯絡"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requesttransfer_rejected.templ
#: Line:9
msgid ""
"has REJECTED this transfer. The reason for this is detailed below. This "
"transaction is now cancelled. Please note that when a task is rejected it "
"cannot be resumed. You would need start over and resubmit a new task through"
msgstr ""
"已拒絕轉會，原因如下。交易已經取消，請注意此任務不能被回復，你需要重新開始及"
"再提交新的工作"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_sent.templ
#: Line:9
msgid ""
"has REQUESTED access to the person listed below, for the purpose of "
"registration with a different role with"
msgstr "已要求存取的人員如下，註冊另一嗰身份為了目的"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/requestaccess_cancelled.templ
#: Line:9
msgid ""
"has decided to cancel this request. They no longer require access to the "
"person record"
msgstr "已決定取消這要求，他們已無需要求存取此人員的記錄"

#: templates/emails/notification/personrequest/html/request_itc_content.templ
#: Line:9
msgid "has submitted an ITC request for the person listed below."
msgstr "以提交國際轉會紙申請的球員如下"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:81
#, fuzzy
msgid "A payment of"
msgstr "為付款"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:7
#: templates/entity/add_fields_count.templ templates/flow/default.templ
#: Line:19
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:57
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:10
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:17
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:14
msgid "Capacity of Field"
msgstr "容量"

#: templates/viewer/viewer.templ Line:36
msgid "Click here to download the file"
msgstr "按此下載檔案"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:149
#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:58 Line:74
#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:81
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:249
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:234 Line:248
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:278
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:231
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:233 Line:247
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:227 Line:238
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/auth/authlist.templ Line:14
msgid "Create a new user"
msgstr "建立新的使用者"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:64
#, fuzzy
msgid "Date Purchased"
msgstr "付款日期"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:53
#: templates/entity/venue_fields_summary.templ Line:6
#: templates/workflow/result/club.templ Line:24
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/generic/facility_fields.templ Line:13
#: templates/flow/facility_fields_grid.templ Line:10
msgid "Discipline"
msgstr "範疇"

#: templates/viewer/viewer.templ Line:46
msgid "Download the file"
msgstr "下載檔案"

#: templates/viewer/viewer.templ Line:11
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: templates/viewer/viewer.templ Line:35
msgid "It appears you don't have a PDF plugin for this browser."
msgstr "你似乎沒有安裝PDF附加原件在此瀏覽器"

#: templates/entity/summarypanel.templ Line:3
msgid "MA venue ID"
msgstr "足總場地編號"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:18
#, fuzzy
msgid "Payment Confirmation"
msgstr "付款設定"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:133
msgid "Please select from the list of fields."
msgstr "請在欄位表選擇"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:38
#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:55
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:27
msgid "Receipt No"
msgstr "收據號碼"

#: templates/auth/authlist.templ Line:20
msgid "Restricted Access"
msgstr "有限存取"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:30
msgid "Successfully updated."
msgstr "已成功更新"

#: templates/auth/authlist.templ Line:2
msgid "The following users are authorised to login"
msgstr "以下使用者有登入權限"

#: templates/viewer/viewer.templ Line:45
msgid "There is no viewer for this type of file."
msgstr "沒有這類型檔案的瀏覽器"

#: templates/entity/venue_fields.templ Line:145
msgid "To delete click 'Submit', to cancel, click 'Close'"
msgstr "要刪除請按提交，要取消請按關閉"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:59
#, fuzzy
msgid "You have successfully made a payment of"
msgstr "你的密碼已經成功更新"

#: templates/emails/payments/payment_receipt.templ Line:81
#, fuzzy
msgid "at"
msgstr "日期"

#: templates/entity/complete.templ Line:18
msgid "Add another venue"
msgstr "新增另一場地"

#: templates/entity/auditlog.templ Line:8 templates/person/auditlog.templ
msgid "Date Last Updated"
msgstr "最後更新日期"

#: templates/entity/add_fields_count.templ Line:31
msgid "Enter the number of additional fields"
msgstr "請輸入額外欄位的數目"

#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:83
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:53
msgid "Payment Total"
msgstr "付款總數"

#: templates/txn_receipt/fnswreceipt.templ Line:63
#: templates/txn_receipt/receiptbody.templ Line:36
msgid "QTY"
msgstr "數量"

#: templates/entity/required_docs.templ Line:2
msgid "Required Venue Documents"
msgstr "所需場地文件"

#: templates/entity/complete.templ Line:7 templates/club/complete.templ
#: Line:13
msgid "Thank You"
msgstr "多謝"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:11
msgid "Choose competition"
msgstr "選擇賽事"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:19
msgid "Choose form"
msgstr "由選擇"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:3
msgid "Choose season"
msgstr "選擇原因"

#: templates/reports/default_adv.templ Line:13
msgid "Count"
msgstr "計算"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:29
msgid ""
"Enter the email addresses of all your proposed teammates. Put a comma after "
"each email address"
msgstr "輸入你建議隊友的電郵地址，在每個電郵地址後加上逗號"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:27
msgid "Invite teammates"
msgstr "邀請隊友"

#: templates/team/team_staff.templ Line:26
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: templates/reports/default_adv.templ Line:5
msgid "Records returned:"
msgstr "找到記錄"

#: templates/reports/default.templ Line:22 templates/reports/default_adv.templ
#: Line:78 templates/reports/ladder.templ Line:6
msgid "Report Run"
msgstr "執行報告"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:13
msgid ""
"Select the competition that you would like to invite your teammates to join"
msgstr "選擇你邀請隊友加入的賽事"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:22
msgid "Select the registration form that should be used"
msgstr "選擇應該使用的註冊表格"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:5
msgid ""
"Select the season of the competition that you would like to invite your "
"teammates to join"
msgstr "選擇你邀請隊友加入的賽事年度"

#: templates/team/team_staff.templ Line:28
msgid "Staff Member"
msgstr "職員"

#: templates/reports/email_confirmation.templ Line:7
msgid "The data contains"
msgstr "這資料包含"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:21
msgid ""
"The email that will be sent to your teammates, will contain a link to a "
"registration form"
msgstr "這電郵將傳送給你的隊友，將包含連結到註冊表格"

#: templates/team/invite_teammates.templ Line:31
msgid "When you have finished click 'Invite Teammates Now'"
msgstr "如果完成，請按'現在邀請隊友'"

#: templates/reports/email_confirmation.templ Line:2
#, fuzzy
msgid "Your Data has been sent"
msgstr "工作任務已回復"

#: templates/reports/email_confirmation.templ Line:3
msgid "Your data export has been processed and emailed to"
msgstr "你的資料匯出已處理及電郵至"

#: templates/reports/email_confirmation.templ Line:7
msgid "rows"
msgstr "行"

#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:68
msgid "Amount To Pay"
msgstr "需繳付銀碼"

#: templates/payment/pay_invoice_payment_error.templ Line:19
msgid "Association Name"
msgstr "總會名稱"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:2
msgid "Back to Configure"
msgstr "回到設定"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:37
#: templates/flow/default.templ Line:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:5
msgid "Download CSV"
msgstr "下載文CSV"

#: templates/payment/search_payments.templ Line:3
#, fuzzy
msgid "Find a Payment"
msgstr "手動付款"

#: templates/payment/pay_invoice_payment_error.templ Line:9
msgid "Gateway Response Code"
msgstr "平台回應碼"

#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:47
msgid "Invoice No."
msgstr "帳單編號"

#: templates/payment/pay_invoice_payment_error.templ Line:24
msgid "Payment ID"
msgstr "付款編號"

#: templates/payment/payment_error.templ Line:25
#: templates/payment/payment_failure.templ Line:15
msgid "Payment for"
msgstr "為付款"

#: templates/payment/search_payments.templ Line:7
#, fuzzy
msgid "Payment or Bank Reference number"
msgstr "付款參考編號"

#: templates/payment/search_payments.templ Line:5
#, fuzzy
msgid ""
"Please enter the Payment Reference number of Bank Reference number for "
"payment you wish to find."
msgstr "請輸入你想處理的交易的單據號碼"

#: templates/payment/invoicenum_frm.templ Line:5
msgid ""
"Please enter the invoice number for transaction payment you want to process."
msgstr "請輸入你想處理的交易的單據號碼"

#: templates/payment/bulkinvoicelisting.templ Line:1
msgid ""
"Please select the people you wish to register from the list below and click "
"on the update button to commit your change"
msgstr "請在列表選擇你想註冊的人員及按更新確認你的更改"

#: templates/payment/invoicetemplate.templ Line:3
msgid "Receipt"
msgstr "收據"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:25
msgid "Replace Existing Report"
msgstr "取代現有報告"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:6
msgid "Save Report"
msgstr "儲存報告"

#: templates/reports/reportoptions_header.templ Line:10
msgid "Save the report"
msgstr "儲存這報告"

#: templates/payment/payment_error.templ Line:12
msgid ""
"See below for details, please close this window and click Pay Now to try "
"again"
msgstr "細節如下，請關閉視窗及按現在付款重試"

#: templates/payment/payment_error.templ Line:11
#: templates/payment/payment_failure.templ Line:2
msgid "There was an Error with your Payment."
msgstr "你的付款發生錯誤"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:32
#, fuzzy
msgid "Advanced Club"
msgstr "新增球會"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:34
#, fuzzy
msgid "Advanced Transfers Report"
msgstr "取消轉會"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:22
#, fuzzy
msgid "Coach Registration"
msgstr "新球會教練註冊"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:29
#, fuzzy
msgid "Finance"
msgstr "取消"

#: templates/page_wrapper/main_wrapper.templ Line:94
#: templates/user/globalnav.templ Line:18
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: templates/page_wrapper/main_wrapper.templ Line:96
#: templates/user/globalnav.templ Line:20
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:24
#, fuzzy
msgid "MA Official Registration"
msgstr "新足總職員註冊"

#: templates/mapfinder/searchresults_aru.templ Line:128
#: templates/mapfinder/searchresults_default.templ Line:127
#: templates/mapfinder/searchresults_soccer.templ Line:126
#: templates/mapfinder/searchresults_program_default.templ Line:117
#: templates/mapfinder/searchresults_default_2014.templ
#: templates/mapfinder/searchresults_afl9s.templ Line:167
msgid "More Information"
msgstr "更多資料"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:19
msgid "National Body"
msgstr ""

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:73
msgid "National Period"
msgstr ""

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:8
msgid "No such transaction for invoice number"
msgstr "單據編號並無交易"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:48
msgid "PERSON REQUEST ACCESS ACCEPTED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:60
msgid "PERSON REQUEST ACCESS CANCELLED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:52
msgid "PERSON REQUEST ACCESS COMPLETED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:49
msgid "PERSON REQUEST ACCESS DENIED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:50
msgid "PERSON REQUEST ACCESS OVERRIDDEN:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:51
msgid "PERSON REQUEST ACCESS REJECTED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:58
msgid "PERSON REQUEST ACCESS SENT:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:53
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER ACCEPTED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:61
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER CANCELLED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:57
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER COMPLETED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:54
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER DENIED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:55
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER OVERRIDDEN:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:56
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER REJECTED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:59
msgid "PERSON REQUEST TRANSFER SENT:"
msgstr ""

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:6
msgid "Payment Has Been Made For Invoice"
msgstr "單據以繳付"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:21
#, fuzzy
msgid "Player Registration"
msgstr "新球員註冊"

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:19
msgid "Please enter the information for transaction you want to process."
msgstr "請輸入你想處理的交易資料"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:23
#, fuzzy
msgid "Referee Registration"
msgstr "新裁判員註冊"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:20
msgid "Run Report"
msgstr "執行報告"

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:63
msgid "Select Age Level"
msgstr "年齡介別"

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:75
msgid "Select Period"
msgstr "選擇時期"

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:51
msgid "Select Person Level"
msgstr "選擇個人級別"

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:24
msgid "Select Person Type"
msgstr "選擇人員類別"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:37
msgid "Set your own parameters etc for reporting on Clubs."
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:36
msgid "Set your own parameters etc for reporting on People"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:39
msgid "Set your own parameters etc for reporting on Transactions"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:38
msgid "Set your own parameters etc for reporting on Transfers"
msgstr ""

# :Person FieldLabels
#: templates/translation/outstanding.templ Line:25
#, fuzzy
msgid "Social Security Number"
msgstr "聯絡電話"

#: templates/page_wrapper/main_wrapper.templ Line:65
msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

#: templates/payment/bulk_invoice_query_fields.templ Line:17
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易詳情"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:33
#, fuzzy
msgid "Transfers Below Report"
msgstr "轉會費"

#: templates/translation/outstanding.templ Line:42
msgid "WORK TASK ADDED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:43
msgid "WORK TASK APPROVED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:46
msgid "WORK TASK HELD:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:44
msgid "WORK TASK REJECTED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:45
msgid "WORK TASK RESOLVED:"
msgstr ""

#: templates/translation/outstanding.templ Line:47
msgid "WORK TASK RESUMED:"
msgstr ""

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:235
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:222
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:117
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:147
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:125
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:159
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:139
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:173
msgid "Additional Comments"
msgstr "附加意見"

#: templates/workflow/view/club.templ Line:39
msgid "Club Information"
msgstr "球會資料"

#: templates/workflow/view/venue.templ Line:155
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: templates/workflow/result/club.templ Line:31
#: templates/workflow/summary/club.templ
msgid "Foundation Date"
msgstr "創立日期"

#: templates/workflow/result/person.templ Line:58
#: templates/workflow/view/person.templ Line:196
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:209
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

#: templates/workflow/view/club.templ Line:185
#: templates/flow/club_summary.templ Line:43
msgid "Legal entity identification number"
msgstr "法定團體號碼"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:204
#, fuzzy
msgid "Lending To"
msgstr "處理中"

#: templates/workflow/result/person.templ Line:78
#: templates/workflow/view/venue.templ Line:199
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:247
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:234
#: templates/workflow/view/club.templ
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:346
#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:3
msgid "License and Payment Details"
msgstr "證書及付款內容"

#: templates/workflow/result/venue.templ Line:23
#: templates/workflow/result/person.templ Line:16
msgid "Local Name"
msgstr "名"

#: templates/workflow/result/page.templ Line:6
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:24
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:25
msgid "Member Details"
msgstr "會員詳情"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:43
#: templates/workflow/view/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:19
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:38
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:184
#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:6
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:183
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:177
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
#: templates/person/summarypanel.templ Line:3
msgid "Member ID"
msgstr "會員編號"

#: templates/workflow/view/club.templ Line:171
#: templates/flow/club_summary.templ Line:41
msgid "Organisation type"
msgstr "機構類別"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:39 Line:76
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:16
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:105
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:9
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:139
#, fuzzy
msgid "Player Loan Details"
msgstr "球員資料"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:271
#, fuzzy
msgid "Player Loan Status: Accepted"
msgstr "轉會狀況: 已接受"

#: templates/workflow/history.templ Line:10
msgid "Problem Resolution Entity"
msgstr "解決問題機構"

#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:202
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:235
msgid "Register To"
msgstr "註冊至"

#: templates/mapfinder/searchresults_afl9s.templ Line:168
msgid "Register Your Team Now"
msgstr "現在註冊你的球隊"

#: templates/club/complete.templ Line:43
msgid "Register another Club"
msgstr "註冊另一球會"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:54
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:53
msgid "Registration Date from"
msgstr "註冊日期由"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:59
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:58
#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:31
msgid "Registration Date to"
msgstr "註冊日期至"

#: templates/workflow/view/loan.templ Line:48
#: templates/workflow/view/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:23
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
msgid "Registration Status"
msgstr "註冊狀況"

#: templates/club/required_docs.templ Line:1
#, fuzzy
msgid "Required Club Documents"
msgstr "所需文件"

#: templates/workflow/result/venue.templ Line:16
msgid "Short Name"
msgstr "簡稱"

#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:63
#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:39
msgid "Summary Clubs transfer"
msgstr "球會轉會摘要"

#: templates/workflow/result/person.templ Line:51
#: templates/workflow/view/person.templ Line:189
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:202
msgid "Suspended Until"
msgstr "暫停至"

#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:27
msgid ""
"The following registration has been approved but with tasks that are still "
"to be completed."
msgstr "以下註冊已被批准，仍然有任務需要處理"

#: templates/workflow/result/club.templ Line:9
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:10 Line:12
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:29
msgid "The following registration has been approved."
msgstr "以下註冊經已被批准"

#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:258
#: templates/workflow/generic/hold_reject_taskscreen.templ Line:11
#: templates/flow/transfer.templ Line:85
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:196
#: templates/personrequest/transfer/request_accepted.templ Line:5
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:248
msgid "Transfer Status"
msgstr "轉會狀況"

#: templates/workflow/result/page.templ Line:29
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:52
msgid "Transfer another player"
msgstr "另一球員轉會"

#: templates/workflow/view/club.templ Line:178
#: templates/flow/club_summary.templ Line:42
msgid "Type of Legal entity"
msgstr "法定團體類別"

#: templates/workflow/result/page.templ Line:8
msgid "Upload Profile Image"
msgstr "上載個人相片"

#: templates/workflow/view/venue.templ Line:71
#: templates/flow/facility_summary.templ Line:12
msgid "Venue Short Name"
msgstr "場地簡稱"

#: templates/mapfinder/aussiehoops-searchresults.templ Line:250
msgid "View Available Program Details"
msgstr "檢視可得到的節目內容"

#: templates/workflow/result/club.templ Line:58
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:57
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:48
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:61
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/person.templ Line:26
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:95
msgid "View next available task"
msgstr "檢視下一個任務"

#: templates/workflow/result/venue.templ Line:51
msgid "WebUrl"
msgstr "網址"

#: templates/workflow/result/page.templ Line:27
#: templates/workflow/result/club.templ Line:56
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:55
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:46
#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:58
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/person.templ Line:24
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:93
msgid "What would you like to do now?"
msgstr "下一步"

#: templates/workflow/view/venue.templ Line:44 Line:207
#: templates/workflow/view/loan.templ Line:255
#: templates/workflow/view/transfer.templ Line:242
#: templates/workflow/view/club.templ templates/workflow/view/person.templ
#: Line:278 templates/workflow/view/personregistration.templ Line:354
#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:3
msgid "Work History"
msgstr "工作歷史"

#: templates/workflow/result/club.templ Line:9
#: templates/workflow/result/personregistration.templ Line:27
#: templates/workflow/summary/venue.templ Line:12
#: templates/workflow/summary/club.templ
#: templates/workflow/summary/person.templ Line:14
#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:29
msgid "has been notified."
msgstr "已被通知"

#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:27
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:157
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: templates/workflow/generic/hold_reject_taskscreen.templ Line:13
msgid "Approval Status"
msgstr "批核狀況"

#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:12
msgid "Date/Time Resolved"
msgstr "解決的日期/時間"

#: templates/workflow/view/document_upload.templ Line:8
msgid "Document description"
msgstr "文件描述"

# :Person FieldLabels
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:306
#, fuzzy
msgid "International Loan Details"
msgstr "姓氏(英文)"

#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:327
#, fuzzy
msgid "International Transfer Details"
msgstr "轉會內容"

#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:308
msgid "Loan Source Club"
msgstr ""

#: templates/workflow/view/person.templ Line:41
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:40
msgid "Member Detail Summary"
msgstr "詳情摘要"

#: templates/workflow/view/person.templ Line:182
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:195
msgid "Minor Protection"
msgstr "保護年幼球員"

#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:14
msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

#: templates/workflow/generic/document.templ Line:10
msgid "Person Documents"
msgstr "個人文件"

#: templates/workflow/view/person.templ Line:245
#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:264
msgid "Person Role"
msgstr "個人身份"

#: templates/workflow/summary/personregistration.templ Line:61
#, fuzzy
msgid "Player TMS Reference"
msgstr "付款參考編號"

#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:64
msgid "Please enter Work task notes"
msgstr "請輸入工作任務備忘"

#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:12
msgid "Product Type"
msgstr "產品類別"

#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:13
msgid "Put on-hold"
msgstr "暫緩"

#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:27
msgid "Registration Date From"
msgstr "註冊日期由"

#: templates/workflow/generic/notes.templ Line:11
msgid "Resolution Notes"
msgstr "解決備忘"

#: templates/user/forgot_password_nav.templ Line:11
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: templates/workflow/view/personregistration.templ Line:312 Line:333
#, fuzzy
msgid "TMS Reference Number"
msgstr "付款參考編號"

#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:13
#, fuzzy
msgid "The following Player loan has been"
msgstr "以下轉會經已"

#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:13
msgid "The following transfer has been"
msgstr "以下轉會經已"

#: templates/workflow/summary/person.templ Line:14
msgid "This request has been approved."
msgstr "這要求經已批准"

#: templates/workflow/generic/payment.templ Line:13
msgid "Total Cost"
msgstr "總成本"

#: templates/workflow/summary/transfer.templ Line:35
msgid "Transfer fee"
msgstr "轉會費"

#: templates/workflow/generic/actions.templ Line:59
msgid "Work task notes"
msgstr "工作任務備忘"

#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:13
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
msgid "and"
msgstr "及"

#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:13
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: templates/workflow/summary/loan.templ Line:13
#: templates/workflow/summary/transfer.templ
msgid "have been notified"
msgstr "已被通知"

#: templates/user/globalnav.templ Line:56
msgid "Club Contact"
msgstr "球會聯絡"

#: templates/user/loginform.templ Line:20
msgid "Forgot your password? Please contact Help Desk to reset your password"
msgstr "忘記密碼？請聯絡支援重設密碼"

#: templates/user/update_password_msg.templ Line:9
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/user/modify_user_password.templ Line:10
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: templates/user/url_link_reminder.templ Line:5
msgid ""
"Please click on the link below to create a new password for your account."
msgstr "請按以下連結爲你的戶口建立新密碼"

#: templates/user/globalnav.templ Line:19
msgid "Release Notes"
msgstr "發布說明"

#: templates/user/loginform.templ Line:13
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "請在此電腦記得我"

#: templates/user/modify_user_password.templ Line:15
msgid "Retype Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: templates/user/forgot_password_form.templ Line:9
msgid "Send Me The Link"
msgstr "傳送連結給我"

#: templates/user/levelNavigation.templ Line:3
msgid "View as"
msgstr "檢視爲"

#: templates/user/url_link_reminder.templ Line:4
msgid "You have requested for a new password."
msgstr "你已要求新的密碼"

#: templates/user/update_password_msg.templ Line:8
msgid "Your password has successfully been updated."
msgstr "你的密碼已經成功更新"

#: templates/user/signup.templ Line:74 Line:78
#: templates/user/modify_user_password.templ Line:45 Line:49
msgid "must be at least 6 characters long"
msgstr "需最少六個字元長度"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:173
msgid "Approve access"
msgstr "批准存取"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:203
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:180 Line:209
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:223
msgid "Approve transfer"
msgstr "批准轉會"

#: templates/flow/loan.templ Line:59 templates/flow/default.templ
#: templates/flow/transfer.templ
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:161
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:194
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:169
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:207
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:183
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:221
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回告示板"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:16
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:13
#: templates/personrequest/transfer/view.templ
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
msgid "By approving you are giving access to all of"
msgstr "批准後你將提供存取給"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:202
msgid "Cancel Access"
msgstr "取消存取"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:59
msgid "Capactity of field"
msgstr "球場容量"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:24 Line:31
msgid "Current Club Details"
msgstr "現在球會詳情"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:55
msgid "Field Discipline"
msgstr "範疇"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:54
msgid "Field name"
msgstr "欄位名"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:53
msgid "Field number"
msgstr "欄位數"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:13
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:57
msgid "Length of field"
msgstr "欄位長度"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:16
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:12
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Member Association for final approval."
msgstr "由足總作最後批核"

#: templates/flow/club_summary.templ Line:13
msgid "Organisation dissolution date"
msgstr "機構結束日期"

#: templates/flow/club_summary.templ Line:12
msgid "Organisation foundation date"
msgstr "機構成立日期"

#: templates/flow/club_summary.templ Line:10
msgid "Organisation name"
msgstr "機構名稱"

#: templates/flow/loan.templ Line:85
#: templates/personrequest/loan/request_accepted.templ Line:5
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:262
#, fuzzy
msgid "Player Loan Status: Released"
msgstr "轉會狀況: 已釋放"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:8
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
msgid "Please approve or reject the request."
msgstr "請批准或拒絕申請"

#: templates/flow/loan.templ Line:8 templates/flow/transfer.templ
msgid ""
"Please check and update all details before submitting to the Member "
"Association for final approval."
msgstr "請在提交至足總作最後批核前檢查及更新所有細節"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:16
msgid "Please continue with the Add Role process and submit to"
msgstr "請繼續處理新增身份並提交到"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:263
msgid "Please specify why request access was cancelled."
msgstr "請註明取消申請原因"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:230
msgid "Please specify why request access was rejected."
msgstr "請註明拒絕存取申請的原因"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:59
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:90
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:55
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:87
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Region of Birth"
msgstr "出生地域"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:178
msgid "Reject access"
msgstr "拒絕存取"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:209
#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:184 Line:215
msgid "Reject transfer"
msgstr "拒絕轉會"

#: templates/flow/transfer.templ Line:85
#: templates/personrequest/transfer/request_accepted.templ Line:5
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:248
#, fuzzy
msgid "Released"
msgstr "死亡"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:225
msgid "Request Access rejected"
msgstr "申請存取已拒絕"

#: templates/personrequest/access/request_accepted.templ Line:5
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:247
msgid "Request Access: Approved"
msgstr "存取申請:批准"

#: templates/personrequest/access/request_cancelled.templ Line:5
msgid "Request Access: Cancelled"
msgstr "存取申請:取消"

#: templates/personrequest/access/request_denied.templ Line:5
msgid "Request Access: Rejected"
msgstr "申請存取: 已拒絕"

#: templates/personrequest/history.templ Line:27
msgid "Request Added"
msgstr "申請已新增"

#: templates/personrequest/history.templ Line:26
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:80 Line:227
msgid "Request Notes"
msgstr "申請備忘"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:190
msgid "Request Status: Pending"
msgstr "申請狀況: 待處理"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:258
msgid "Request access cancelled"
msgstr "申請狀況: 已取消"

#: templates/personrequest/history.templ Line:18
msgid "Request approval status"
msgstr "申請批核狀況"

#: templates/personrequest/history.templ Line:10
#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:113
#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:144
msgid "Request from"
msgstr "申請由"

#: templates/personrequest/history.templ Line:14
msgid "Request response"
msgstr "要求回應"

#: templates/personrequest/history.templ Line:6
msgid "Request to"
msgstr "向申請"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:25 Line:128
msgid "Requesting Club Details"
msgstr "申請球會資料"

#: templates/personrequest/history.templ Line:28
#: templates/personrequest/access/view.templ Line:84 Line:232
msgid "Response Notes"
msgstr "回應備忘"

#: templates/flow/default.templ Line:66
msgid "Save and Exit"
msgstr "儲存及離開"

#: templates/flow/flow_cancelsave.templ Line:20
msgid "This registration has been cancelled"
msgstr "這註冊已被取消"

#: templates/flow/flow_cancelsave.templ Line:15
msgid "This registration has been saved"
msgstr "這註冊已被儲存"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:56
msgid "Type of field"
msgstr "欄位類別"

#: templates/personrequest/history.templ Line:29
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: templates/flow/facility_summary.templ Line:58
msgid "Width of field"
msgstr "欄位闊度"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:16
msgid "details to"
msgstr "詳情"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:8
msgid "details."
msgstr "詳情"

#: templates/personrequest/access/requesting_club_view.templ Line:8
msgid "has approved access of"
msgstr "已批准申請"

#: templates/personrequest/access/current_club_view.templ Line:8
msgid "has requested data access for"
msgstr "已申請數據存取"

#: templates/personrequest/history.templ Line:2
msgid "of"
msgstr "的"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:215
msgid "Cancel Transfer"
msgstr "取消轉會"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:236
#, fuzzy
msgid "Continue Transfer"
msgstr "取消轉會"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:31
msgid "Current Registrations"
msgstr "當前註冊"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:36
msgid "Current Sport"
msgstr "當前體育"

#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:162
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:45
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:39
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:35
msgid "Does the Player have an ITC?"
msgstr "球員有國際轉會紙？"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:61
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:60
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:51
msgid "Enter name or Member ID"
msgstr "輸入入名或會員編號"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:48 Line:192
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:190
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:189
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:183
msgid "Last Name"
msgstr "名稱"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:21 Line:136
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:150
msgid "New Club Details"
msgstr "新球會詳情"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:160
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:159
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:150
msgid "No result found for keyword"
msgstr "沒有找到記錄"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:40 Line:182
msgid "Person Registration Status"
msgstr "個人註冊狀況"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:65 Line:212
msgid "Person Status"
msgstr "個人狀況"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:20
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:21
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Player Details"
msgstr "球員資料"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:110
msgid "Please add notes."
msgstr "請新增備忘"

#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:8
msgid "Please approve or reject the request"
msgstr "請批准或拒絕申請"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:12
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "Please check and update all details before submitting to"
msgstr "請在提交前作最後批核前檢查及更新所有細節"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:7
msgid "Please continue the transfer process."
msgstr "請繼續處理轉會"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:69
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:240
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:239
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:233
msgid "Please enter request notes"
msgstr "請輸入申請備忘"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:265
msgid "Please specify why transfer was cancelled."
msgstr "請註明取消轉會原因"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:236
msgid "Please specify why transfer was rejected."
msgstr "請註明拒絕存轉會的原因"

#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:218
msgid ""
"Please specify why transfer was rejected. All documents will be available "
"for all parties involved."
msgstr "請註明拒絕存轉會的原因。有關人士將可用所有文件"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:23
msgid "Registration Summary"
msgstr "註冊摘要"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:150
msgid "Request Details"
msgstr "申請詳情"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:32 Line:172
msgid "Request Response"
msgstr "要求回應"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:235
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:234
msgid "Request Transfer Notes"
msgstr "申請轉會備忘"

#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:50
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
msgid "Request Transfer for approval"
msgstr "申請轉會批核"

#: templates/personrequest/transfer/search_result.templ Line:48
#: templates/personrequest/loan/search_result.templ
msgid "Request Transfer sent to Club"
msgstr "申請轉會傳送到球會"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:16 Line:155
msgid "Request Type"
msgstr "申請類別"

#: templates/personrequest/access/view.templ Line:36 Line:177
msgid "Response By"
msgstr "由回應"

#: templates/personrequest/access/personregistration_summary.templ Line:50
#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:171
#: templates/personrequest/transfer/selection.templ Line:25
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:170
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:164
msgid "Send Request"
msgstr "傳送申請"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:114
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:113
#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:104
msgid ""
"This person has more than one registration. Please select ones apply to this "
"transfer."
msgstr "這人員擁有多於一個註冊。請選擇其中一個以申請這轉會"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:179
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:178
msgid "Transfer Summary"
msgstr "轉會摘要"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:260
msgid "Transfer cancelled"
msgstr "轉會已取消"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:231
#: templates/personrequest/transfer/view.templ Line:213
msgid "Transfer rejected"
msgstr "轉會已被拒絕"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:202
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:201
msgid "Transfer to club"
msgstr "轉會球會"

#: templates/personrequest/transfer/search_form.templ Line:29
#: templates/personrequest/generic/search_form.templ
msgid "Transfer type"
msgstr "轉會類別"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:109
#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:143
msgid "Transferring to"
msgstr "轉會至"

#: templates/personrequest/transfer/selftransfercomplete.templ Line:19
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ Line:23
msgid "You will be notified when this becomes effective."
msgstr "如這更有效你將被通知"

#: templates/personrequest/transfer/selftransfercomplete.templ Line:17
#: templates/personrequest/transfer/complete.templ
#, fuzzy
msgid "Your transfer request has been submitted for final approval."
msgstr "你的轉會申請已提交至"

#: templates/personrequest/transfer/new_club_view.templ Line:7
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ
msgid "has released"
msgstr "已釋放"

#: templates/personrequest/transfer/current_club_view.templ Line:13
#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ
msgid "player details to"
msgstr "球員資料給"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:194
#, fuzzy
msgid "Approve player loan"
msgstr "付款完成後批核"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:21
#, fuzzy
msgid "Borrowing Club Details"
msgstr "現在球會詳情"

#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:195
msgid "Borrowing club"
msgstr ""

#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:207
#, fuzzy
msgid "Current club"
msgstr "現在球會"

#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:213
#, fuzzy
msgid "Current registration"
msgstr "當前註冊"

#: templates/personrequest/generic/search_form.templ Line:219
#, fuzzy
msgid "Current sport"
msgstr "當前體育"

#: templates/personrequest/generic/itc_confirmation.templ Line:2
msgid "ITC Request submitted to MA"
msgstr "國際轉會紙申請已提交到足總"

#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:19 Line:27
#: templates/personrequest/loan/lendingclubdetails.templ Line:4
#, fuzzy
msgid "Lending Club Details"
msgstr "申請球會資料"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:109
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:143
#, fuzzy
msgid "Lending to"
msgstr "處理中"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:129
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:163
msgid "Loan End"
msgstr ""

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:125
#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:159
#, fuzzy
msgid "Loan Start"
msgstr "個人狀況"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:210
#, fuzzy
msgid "Player Loan Status: Requested"
msgstr "轉會狀況: 已申請"

#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:172
#, fuzzy
msgid "Player Loan Summary"
msgstr "付款摘要"

#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:274
#, fuzzy
msgid "Player Loan cancelled"
msgstr "轉會已取消"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:245
#, fuzzy
msgid "Player Loan rejected"
msgstr "轉會已被拒絕"

#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:19
#, fuzzy
msgid "Player Loan type"
msgstr "球員資料"

#: templates/personrequest/loan/request_cancelled.templ Line:5
#, fuzzy
msgid "Player Loan: Cancelled"
msgstr "轉會: 已取消"

#: templates/personrequest/loan/request_denied.templ Line:5
#, fuzzy
msgid "Player Loan: Rejected"
msgstr "轉會:已被拒絕"

#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:7
#, fuzzy
msgid "Please continue the player loan process."
msgstr "請繼續處理轉會"

#: templates/personrequest/loan/new_club_view.templ Line:279
#, fuzzy
msgid "Please specify why player loan was cancelled."
msgstr "請註明取消轉會原因"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:250
#, fuzzy
msgid "Please specify why player loan was rejected."
msgstr "請註明拒絕存轉會的原因"

#: templates/personrequest/loan/current_club_view.templ Line:198 Line:229
#, fuzzy
msgid "Reject player loan"
msgstr "拒絕轉會"

#: templates/personrequest/loan/search_form.templ Line:228
#, fuzzy
msgid "Request Player Loan Notes"
msgstr "申請轉會備忘"

#: templates/personrequest/generic/reg_summary.templ Line:2
msgid "Review Role Details"
msgstr "檢閱身份詳情"

#: templates/person/renewal_roledetails.templ Line:2
#, fuzzy
msgid "Review Role Renewal Details"
msgstr "檢閱身份詳情"

#: templates/personrequest/generic/completed.templ Line:5
msgid "Status: Requested"
msgstr "狀況: 已申請"

#: templates/personrequest/generic/itc_confirmation.templ Line:19
msgid "Your ITC Request has been submitted"
msgstr "你的國際轉會紙申請已提交"

#: templates/person/list.templ Line:9
msgid "Sub-Role"
msgstr "子身份"

#~ msgid "No data retrieved/no access."
#~ msgstr "無法存取數據/沒有使用權"

#~ msgid "Transfer - Approved"
#~ msgstr "轉會 - 已批核"

#, fuzzy
#~ msgid "You have rejected the player loan of "
#~ msgstr "已要求一個轉會"

#, fuzzy
#~ msgid "This type of registration is not available."
#~ msgstr "沒有這種註冊類型"

#~ msgid "All organisations to which this member is linked"
#~ msgstr "此會員相關的機構已連結"

#~ msgid "Search ALL Online $txt_Clr\".\"s"
#~ msgstr "搜尋所有線上"

#~ msgid "Number of Fields: invalid input"
#~ msgstr "欄位數: 無效的輸入"

#~ msgid "Number of Fields: required"
#~ msgstr "欄位數: 已要求"

#~ msgid "Amount."
#~ msgstr "數目"

#, fuzzy
#~ msgid "Change you password with "
#~ msgstr "請前往提示板"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select from the list of Clubs."
#~ msgstr "請在欄位表選擇"

#~ msgid "(after you submit the registration to the"
#~ msgstr "你提交註冊後"

#, fuzzy
#~ msgid "new password"
#~ msgstr "新密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "re-enter new password"
#~ msgstr "再輸入密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Register another "
#~ msgstr "註冊另一個"

#~ msgid "Level:"
#~ msgstr "級別"

#~ msgid "Register as:"
#~ msgstr "註冊為"

#~ msgid "Register to:"
#~ msgstr "註冊至"

#~ msgid "Sport:"
#~ msgstr "體育"

#~ msgid "Transfer Status: Accepted"
#~ msgstr "轉會狀況: 已接受"

#, fuzzy
#~ msgid "Member ID:"
#~ msgstr "會員編號"

#, fuzzy
#~ msgid "Player Loan End Date:"
#~ msgstr "付款日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Player Loan Source Club:"
#~ msgstr "轉會要求 - 已提交到現有球會"

#, fuzzy
#~ msgid "Player Loan Start Date:"
#~ msgstr "付款日期"

#~ msgid "Transfer Status: Released"
#~ msgstr "轉會狀況: 已釋放"

#, fuzzy
#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "機構"

#, fuzzy
#~ msgid "Transaction History"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "Beginning Of Registration"
#~ msgstr "註冊的開始"

#~ msgid "End of Registration"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Registration Member Association"
#~ msgstr "註冊足球總會"
